[一日五千字][第二季][ＲＰＧ][熱血][虐心] 《一起成為魔王吧》 第1３版

依個post應該結局了

有小小不捨，希望大家鐘意啦。

—————————————————————
簡介：

沒有戰爭的烏托邦世界，一款ＶＲＲＰＧ風靡全球。

玩家在虛疑世界裡爭名奪利，創造屬於自己的傳奇。

一國之君、居林隱士還是化身惡魔毀壞世界———遊戲世界裡的政治、軍隊甚至城堡全由玩家創造。

但他們越來越沉醉在虛擬的世界，跟獸人、妖精或不死族等怪物對抗同時，

發現最恐怖而強大的對手仍然另有其人。

烏托邦沒有的人性之惡，在虛擬世界內一覽無遺…………

打倒魔王，成為世界的統治者吧！
—————————————————————

上回提要： 自殺小隊落入德軍陷阱，決定孤注一擲救出被囚禁的大天使長。
另一邊廂，Kanatheon及幻影團雖然殲滅白加的聖團，卻引來德軍最精銳的部隊————百賢團。

————————————————————————

第一季 一起討伐魔王吧 ：
第二季 第一版：
第二季 第二版：
第二季 第三版：
第二季 第四版：
第二季 第五版：
第二季 第六版：
第二季 第七版：
第二季 第八版：
第二季 第九版：
第二季 第十版：
第二季 第十一版：
第二季 第十二版：

——————————————————————————————————

一起成為魔王吧

職業表

徵角表：

名：
姓別：
技能：
性格：
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

夠１００正皮 每日３ 更６千字

一起成為魔王吧

Lm

第五十二章—？？？？

———————————————————

帕修斯跟屋內的尼菲特遙遙對望。

「帕————」

「我有更多時間約你吃飯了。」帕修斯背着身後田園風光笑說———————
砰一聲關上鐵門。

「里奧快走！」她看到里奧伏在桌上哭泣。

她拍拍里奧，里奧卻推走尼菲特。

尼菲特別無選擇，扔低里奧，把眾人帶入地道。

「帕修斯他………」屍人皺眉道。

「不要緊，我跟他早已經約定好。」尼菲特淡然一笑，忽聞鐵門砰一聲大響，
整個地道震動起來。

「趕快。」她臉色一沉，把隊伍領到更深的地底。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「為甚麼………為甚麼我這麼窩囊！」里奧拿着幾斤重，近千張設計圖大哭。

他突然氣上心頭，把它們全部掃在地面，拿出六口彌生轉贈的護心石。

「你把公會近半財富交給我研究………對不起………我……嗚
啊！！！！！！！！！！」里奧情緒失控，舉起小鐵鎚打爛六口彌生的護心
石。

「最少，讓我守護公會的尊嚴吧！！！」他奮然躍起，拿起散彈槍衝出鐵門
———————

翠綠的山頭已經陷入火海，帕修斯的藍斗篷被燒焦多處，正沉着氣息迎接百賢
團下一炮。

「帕修斯！讓我————」里奧狂熱大叫。

帕修斯回頭一望，驚見鐵門被里奧打開了！

和也看準機會，以閃雷速，強行衝向鐵門。

「魂護衝擊！」帕修斯一盾撞飛和也，其他大賢隊長同時動身。

「魂鎖！」帕修斯扔下‘銀火聖劍’，伸手扣指。

砰————帕修斯向３人射出藍色的‘魂線’。

４人同時不能動彈。

大賢隊長極力掙扎，衝向鐵門———帕修斯死命繃緊肌肉，渾身發抖。

只要帕修斯不動，被‘魂線’鎖着的目標也不能移動，變成雙方角力的比賽。但帕
修斯耗血如水，加上百賢團的魔炮馬上襲來，不能久持。

「去死吧！」里奧舉起散彈槍，準對魔源師扣下板機！

澎！

魔源師左肩被打傷，後退兩步，似乎攻擊力甚微。

「頂你打傷我呀！」帕修斯滿臉通紅說。

「那麼………看我的高爆手榴彈！！！！！」里奧正要投擲之際———

「屌你閂門啦！柒少陣得唔得呀！」帕修斯勃然大怒，破口大罵。

澎！

「可惡………可惡……」里奧不甘心回到屋內，鎚打鐵門，眼淚一滴一滴打在
地面。

滴‧滴‧滴‧滴‧滴。

「可惡！可惡！可惡！」他打了一拳又一拳，把自己的悲憤全數發洩在鐵門上—————打了３拳便體力透支，倒在地上喘氣。

滴‧滴‧滴‧滴‧滴。

「嗯？」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

咇——————

轟隆！！！！！！！！！！！！！！！！！

「系統提示：好友 安多莉亞 血量剩餘２０％。」

地牢猛烈震動，德軍及聖三一聯軍也被強大的衝震波擊倒。

地牢濕處吹出一陣涼意———加奈赫見牆壁、天花、地板也鋪上一陣雪花，寒
冰龍的支離破碎的屍體黏滿整個地牢，慢慢變成光塵消失。

「那是布查嗎？！」加奈驚見一隻廳然大物藏在鋼門之後，雙腳卻被黑色的魔
藤纏着。

「腐魔根？！」加奈大驚，這種‘樹根’是墮落神職者跟魔源師的‘組合結界’，她
只在‘魔源之書’讀過一小段資料，書中也沒鬥提及效果。

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「嗯？！」加奈及松美一驚。

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「甚麼事？！」幻影旅團的人也看到異樣了 。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「再見…尼菲特會長。」Kanatheon的成員跟尼菲特揮手道別。

她確保成員不是‘顯示離線’，親眼看着他們變黑消失才安心。

「尼菲特，你也下線吧。」屍人說。

「你們先走，讓我多盡會長責任到最後一秒吧。」尼菲特笑說。

「再見。」神神子簡潔說，瀟灑下線。

「系統提示：公會成員 神神子 離線。」

「讓我多陪你一會吧。」冠桐皺眉說。

「你們下線後我要回去救出帕修斯。」尼菲特笑拒。

「他被圍攻啊！怎可能—————」冠桐大驚道。

「不可能。但那是‘該做的事’。作為會長………作為女友。祇有陪在他身邊。」
尼菲特嘴角含春說，冠桐萬念俱灰。

「再見………」冠桐愁愁道別。

「系統提示：公會成員 冠桐 離線。」

「別浪費時間了，帕修斯正賣命啊！」屍人急道。

「再見了各位。多謝你們，令遊戲變得不簡單。」尼菲特深深向朋友鞠躬。

他們不禁動容，地道內充滿着別離不捨的感情。

縱然遊戲是虛構，玩家之間的羈絆卻是真實無比，成為不可取代的朋友！

「系統提示：公會成員 屍人 離線。」

「系統提示：公會成員 懶然 離線。」

「系統提示：公會成員 翠 離線。」

「系統提示：公會成員 怪獸 離線。」

「系統提示：好友 白 離線。」

「…………………………」

地道內火光逐漸熄滅，倚倚依人的細語也絕於耳邊。

曲終人散，世界回復平靜。

「沒有我們的世界…會有分別嗎？」尼菲特看着人去樓空的地道自言自語。

「系統提示：好友 帕修斯 血量剩餘２０％。」

「傻瓜帕修斯～現在才６分鐘而已………千萬別———————

————————————看扁我們啊！！！！！！！」

噹！

和也正用火掌舉起重傷的帕修斯，突然被金聖光彈開！

「重生寶血！」尼菲特把神杖直接刺進帕修斯體內！

大賢隊長被強光閃盲半秒。

帕修斯的銀甲變成金光閃閃，全身也寫上藍色的經文。

「以自身血量作代價為守衛使減血…然後守衛使以犧牲保護樞機。公會盡是單
挑組合，看來他們未征服過‘外服’。」和也兩秒便看穿帕尼二人的把戲，卻不得
不承認這是最耐打的組合。

「讓開。」和也說。

「為甚麼你會我們的語言？！」帕修斯怒問。

「為甚麼加入德軍陣營？」尼菲特皺眉問。

「哼，井底之蛙。」和也舉起五輪杖，背部長出一對火翼拍向二人！

「吾魂盾！」帕修斯蹲身蓄力，爆出紫光大球。

「聖母的祝福！」尼菲特一棒打在帕修斯頭上

「萬靈聖鼓！」

噹———————————脆如教堂鐘樓的音爆，一個神符憑空爆出，逼開和
也小隊。

滋滋～滋滋滋！帕修斯驚見一條閃閃瞬逝的雷絲黏在尼菲特肩上。

他飛身撞開尼菲特，舉盾一擋——————

「毀雷！」５０個魔源師為同一個光雷魔法陣充電，然後由１０個魔源師打出
抖動的藍雷炮。

‘毀雷’以光速直接命中帕修斯，沿路的草地被大強的能量扭曲，正是‘黑雷’的終
極升級版本。

「帕修斯！」尼菲特大驚。

她只看到帕修斯擋在她身前，在熾烈的光茫裡變成黑色巨塔，張開盾牌銀翼保
護自己………

時間剎那間凝結，白光逐漸變強，慢慢吞噬帕修斯………

澎隆～～～～～～～～～～！！！！！！！！！！

「系統提示：好友 帕修斯 血量剩餘２０％」

里奧世界第一

「慈悲的——————」尼菲特二話不說為帕修斯補血，和也立即擲出雷矛打
斷尼菲特，逼她召出神盾抗擋。

「本來我想用火殺人，你卻被我用雷………地洞內的人應該走光了，活捉二人
吧。」和也說，其他隊長馬上飛擲雷矛。

尼菲特使出全身力氣召出魔盾，她沒有注意雷矛被樞機的魔盾擋下後變成雷屑
掉落地面，令地面爬滿電孤蟲………

「哼。靜電荷！」和也冷笑一聲，手指輕撻。

地面的電弦蟲著魔一樣跳動，尼菲特方才發現！

「導雷術！」其餘３人高呼。

轟！

轟！

轟！

轟！

轟！

轟！

轟！

１２道天雷重覆轟擊尼菲特，把四周地面燒焦。

尼菲特蹲在地上抱頭保護自己，卻發現毫絲未傷。

半身赤裸，皮膚留下電擊形狀疤痕的帕修斯再次擋在她身前。

銀翼聖盾最後一翼也斷裂，咔一聲，帕修斯全身的裝甲及碎片齊聲粉碎，倒在

尼菲特身上。

尼菲特馬上為他治療，但電擊造成的傷害需要時間復完。帕修斯近６成的肌肉
被燒傷，嘴巴也電得麻痺，不能合攏，如同智障一樣水口直流。

然而，他拖着殘破的身體，擋在心愛的女孩前方，心裡從未猶豫。

此時百賢團第２炮開始充能，幼雷絲指着帕修斯。

尼菲特從後擁抱帕修斯，一臉幸福地在牒背上磨蹭。

「看來我們是最幸福的一對了。」她笑說。

「毀雷！」

滋滋滋滋滋～～～～～澎！！！！！！！！！！！！

「伊甸園的聖門！」

天空炸出一團金粉，毀雷廳大的能量擊在空中金門上。

金門開始龜裂，慢慢冒出白光。

「帕修斯………要繼續玩？不然把護心石扔棄吧。」尼菲特用指尖夾着護心石
問。

帕修斯握緊尼菲特的手，把護心石塞回她手中。

「絕對，不會放棄你！不會放棄Kanatheon，不會放棄所有人！」口腫臉青的
帕修斯說着，把尼菲特噴得一臉口水。尼菲特不禁側頭避開。

「好好好，都聽你。」尼菲特小鳥依人般伏在他肩膀上。

金門開始剝落，卻無法影響二人互相依偎。

隊長正想出手，被和也制止。

「讓他們去吧。」和也收起五輪杖，知道無必要追殺了。

「走吧，尼菲特…………我無力了……」帕修斯說。

「我也沒有魔力了…………。」尼菲特苦笑。

突然，帕修斯及尼菲特身後的泥土碎裂，伸出一支炮管。

幽幽炮口對着數百外的百賢團。

澎——————————轟隆！！！！！！！

百賢團在毫無防毫下被炮彈命中，兩個站在著彈點中央的魔源師被當埸炸成數
百塊肉碎，在人群中爆出一團血花。

「有工程師，快擊殺二人！」百賢團隊長急道。

「里奧！你未下線嗎！？」尼菲特回想自己是傳送到帕修斯身旁，未發現里奧
原來不肯下線。

百賢團變陣，打出火雷射線，能射殺二人之餘更可癱瘓炮台。

帕修斯及尼菲特擋下百賢團４炮，及抗擊和也後已經筋疲力盡，無法防守。里
奧的大炮再強也無法拯救二人。

金紅射線直接飛向帕尼二人—————————

格‧格格格‧格格格格格格～～～～～～～～奇怪的機械聲音。

尼菲舟回頭一望，發現身後整個山頭開始龜裂，大山岩開始滾落山坡，地面劇
震。

「甚麼事啊？！」二人大驚。

但事實不會改變——————金紅射線已經飛到目前，命中二人。

澎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

二人在塵埃之中灰飛煙滅。

和也被大量落石趕到後方，久久未見光塵，開始生怪。

塵埃裡火光一閃！

「小心！」和也急忙擋出冰牆。

澎！一顆金炮破風而出，又在百賢團中炸死一人。

「不可能！」百賢團隊長大怒。

「難道…………後退！」和也看到近５米高的山頭瞬間‘消失’，驚覺事有蹊蹺。

「衝啊小烏龜！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

「衝啊小烏龜！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

更多碎泥從煙塵中滾到山下———————一輛全身包鋼，塗上抗魔噴漆的巨
型坦克從山裡衝出來了。

「機械師………！快打！！！」百賢團大慌。

「毀雷！」

咻～～～～～嚓。雷炮剛好打在里奧坦克的圓邊，被‘抗魔噴漆’彈走。

「６５０米，仰角３８度！」樹用潛望鏡報告。

「HE彈！（高爆炮彈）」里奧大叫。

樹馬上把一枚手臂粗的炮彈塞進炮管，然後上鎖。

「Load！（己上膛）」樹說，馬上蹲下來掩着耳朵。

「嗚啊！！！！！！！！！！！！！！！！！」里奧一腳踢向‘發炮制’上。

澎！

轟隆～～～～百賢團再吃一炮。

「不行！快放冰雷分散拖打！」團長果斷變陣。

數百個魔法劃過草原上空炸向坦克。

坦克外甲馬上爆出冰花雷光，卻不痛不癢，身披魔法餘火及碎石屹立在山坡
上。

里奧緊握軚盤，把‘速度桿’推到盡頭。

坦克像野馬般劇烈加速，尼菲特、帕修斯及樹不慎被拋到車廂後。

「吼嗚啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

坦克厚厚的裝甲也無法困住里奧熾熱的靈魂怒吼。

他跟‘小烏龜’合而為一，變成一隻鋼獸巨獸，拖着尾巴引擎的黑煙死氣向百賢團
————反攻！

百賢團嚇得魂不附體，立即分成數個小團。

火力分散後的百賢團威力大不如前，被里奧的坦克在坡地追逐。

「Load ！」樹急道。

里奧把戰友陣亡的怨念及侮辱己服的仇恨注入每一粒炮彈。

「Fire ！！！！！！！！！！！！」他狂吼一聲！

澎！

百賢團再有數人戰死。

和也看到機械師登埸，更專門塗上抗魔噴漆，急忙下令撤退。

百賢團一下子從母服‘食物鏈’的頂端被里奧推翻，更被狠狠踩在腳底。

「殺啊小烏龜！！！吼啊！！！！！！！！！！！！！！！！！」

‘小烏龜’穿過硝煙四起的戰埸，對德軍精銳之師大開殺戒。

獵人變成獵物，獵物…變成獵人了。

第五十二章—里奧之歌

屌你班友劇邊哂

正皮返先呀，好市儈架我

我正式宣佈 今日係毒撚最光榮既一日

#10
廢撚夠未
27 分鐘前
真係比我估中係里奧爆冷

0

#11
Pure_White
27 分鐘前
職業更新：弓箭手 ＞ 獵人 ＞ 陷阱師 ＞ 工程師 ＞ 機械專家

0

#12
噴水龍
25 分鐘前
「屌你閂門啦！柒少陣得唔得呀！」帕修斯勃然大怒，破口大罵。

0

#13
噴水龍
25 分鐘前
帕修斯近６成的肌肉
被燒傷，嘴巴也電得麻痺，不能合攏，如同智障一樣水口直流。

是咪順便比我地恥笑下佢

0

#14
艾力奧
24 分鐘前

0

#15
艾力奧
23 分鐘前
好撚熱血呀 屌你老母
車撚死班仆街

0

#16
諾門二世
23 分鐘前
我正式宣佈 今日係毒撚最光榮既一日

0

#17
噴水龍
22 分鐘前
我正式宣佈 今日係毒撚最光榮既一日

0

#18
噴水龍
22 分鐘前
你班友仔幫下樓主去舊POST 1001左佢喇

0

#19
Pure_White
20 分鐘前
沖涼先，寫到出哂汗

0

#20
梧桐里廣
19 分鐘前
好熱血呀！！！！！！同我衝！！！！！

0

#21
綠皺紙
19 分鐘前
帕修斯近６成的肌肉
被燒傷，嘴巴也電得麻痺，不能合攏，如同智障一樣水口直流。

是咪順便比我地恥笑下佢

0

#22
廢撚夠未
17 分鐘前
我正式宣佈 今日係毒撚最光榮既一日
N展毒撚出頭紀念日

0

#23
😛
player
12 分鐘前
N展仔終於有出頭天既一日喇
屌你老母好撚型先
去呀龜仔
炸到佢地仆街含家產

0

#24
😛
player
9 分鐘前
用盡半個公會既財產黎救世界
見到百賢佢地冇鞋挽屐走真係乜氣都出哂
冇撚得頂呀
里奧

0

#25
噴水龍
8 分鐘前
用盡半個公會既財產黎救世界
見到百賢佢地冇鞋挽屐走真係乜氣都出哂
冇撚得頂呀
里奧
等睇佢本人回帶交代點變身

0

上一頁
第 2 頁
#26
諾門二世
10 分鐘前
樓豬是咪開左吹水台

0

#27
Pure_White
10 分鐘前
係啵，對唔住

0

#28
😛
player
10 分鐘前
柒左咁耐
呢次真係可以一鋪番身
屌
好撚正
幾時可以造埋變型金鋼咁

0

#29
Pure_White
9 分鐘前
Admin可唔可以幫我轉移去講故台

0

#30
艾力奧
8 分鐘前
重開post?

0

#31
廢撚夠未
8 分鐘前
用盡半個公會既財產黎救世界
見到百賢佢地冇鞋挽屐走真係乜氣都出哂
冇撚得頂呀
里奧
等睇佢本人回帶交代點變身

最後果樣材料係護心石

0

#32
Pure_White
6 分鐘前
重開啦咁

0

#33
艾力奧
6 分鐘前
柒左咁耐
呢次真係可以一鋪番身
屌
好撚正
幾時可以造埋變型金鋼咁

佢本人好似話要整部EVA出黎

0

#34
噴水龍
3 分鐘前
重開啦咁
真心?

職業更新：弓箭手 ＞ 獵人 ＞ 陷阱師 ＞ 工程師 ＞ 機械專家

正皮左喇柒左一次既好可愛既樓主

坦克車

得我同艾力奧二巴推爆post

留個名同正皮先

好嬲 搶唔到1001

屌你 里奧好撚正

新毒留名

咁係里奧攻防值最高
定里奧部坦克攻防值最高
抑制里奧已經同坦克融為一體
里奧即坦克

第五十三章—只屬於她的深淵騎士

btw 我覺得冰龍死左好sad

有冇冰龍bb可以養架

明顯係坦克啦，佢條Ｎ展仔轉車就變返柒頭架啦，唔好話我劇透

第３季有排ＰＶＥ

一直覺得咁多角色覺得最正係里奧

就好似巴巴托斯幾勁都好，駕駛員都係普通人

連柒到喊的帕鳩斯都屌柒里奧，跟手里奧就五轉開坦克清場。
工程師五轉條件：百屌成才

用坦克同柒到喊的角色清德軍場，真係夠晒諷刺，好撚熱血

希望可以攻略d好似寵物小精靈咁既生物

條件: 被民望最低既角色狠屌

面對破滅魔箭都係不堪一擊

好撚熱血呀！

不要問不要信巴打！ 里奧終於變成最強喇！

好撚滾動！

睇到起晒雞皮！

皮已正

標題有虐心，唔會sad end掛

留名

深冤騎士係邊個

諗起ro個隻同埋佢段故

下一章會係兵王既反擊？

帕修斯一條友頂到百賢團咁耐，究竟當初點解會輸

輸戰術

上一段和也話佢地單挑組合好，但好明顯未受過新世界洗禮

就算一個人力量點勁都好，尼服班玩家團戰既時候比起訓練有素既百賢就好似一盤散沙咁，發揮唔到力量

尼菲特唔特閒理佢，仲有地形。

其實一樣，如果後面企100人都係死，帕保佢地唔住

帕修斯係守門口特別有用
五轉可能係守門員

完係指今季完定成個故

小烏龜！
btw見帕修斯電成咁諗起上鳴

今個Post完埋第三季？

應該係完第二季=母服vs魔王?

好似第三季先完

龜頭大炮
射撚死你班仆街

咁快d出多幾隻角先

百屌成材

樓豬唔係唔出文喇嘛？

仆街，爆冷呀係里奧呀屌

btw，工程師同機械專家個分別就係整部坦克？

唔係所有圖纸 設計都係自己諗嘅，其實有咩分別

德服啲人知有機械專家，咁佢地應該實有一啲專家係到整坦克掛

我諗起如果就鳩咁一隻坦克清佢場，咁新世界不如直接用科技打第三次世界大戰啦，用坦克大炮戰機打味算囉
雖然起一隻好貴

諗起二戰都

就好似ONE PIECE D惡魔果實
可能可以量產

原料太貴
用左成個公會一半資產加埋護心石(可能係)先整到一部
加埋坦克未必過到portal

可能真係有服係以科技部隊稱霸，但應該唔係德軍，我估德軍可能有機械專家但係喺大部隊，而且5轉係限量嘛

細心睇，百賢團係決定走。母服只係贏返戰爭既部份主動權

始終都殺到好些百賢團

btw今晚是咪無文鳥

加速 打佢老母德軍

已正皮 唔係唔加速呀

好熱血, 好正呀
唔好比佢停啦樓主

Faster and More

今日咁多先喇。聽日上堂，早休息

里奧>大賢>百賢>銀k>幻影旅團=羅刹教

飛得愈高
跌得愈痛
希望里唔會跌死啦

唔係機械師咩

里奧>大賢>百賢>臘鴨佬>銀k>幻影旅團=羅刹教

終於係完季之前出到冇錯嘅 post
不捨啲咩 明明就有大把番外 前傳未出

依家好諗定啲內容啦

認真建議
有時轉場景，一段時間過左
咩都冇提
讀讀下突然飛左去第度
好靠自己領會囉
新毒好易唔知做咩

儲咗一日文,一睇,好熱血
呢個就係所謂嘅等價交換
里奧同柏修斯都係柒到最後一次過型返的角色

好熱血呀

睇真點第七，八版的link

收到

今章我著重情感表達，想盡量流暢

I'm wAking up, I feel it in my bones.
Enough to make my systems go.
Welcome to the. Ew age, to the new age, to the new age, to the new age

聽住睇，真係J死我

正皮

有冇人聽住睇

樓主好high

咁就應該打下文

有

感覺係唔同啲架

畀你呃左 一直以為柏尻斯五轉

好撚正呀！

訓醒 冇文

同問
和也大叫機械師

簡稱？

名只係一個稱呼

呀 好熱血呀

lm

12點未有文？

支持樓豬

樓主J完好出野喇

星期日都無文，樓豬作死呀？

樓豬出文慢左好多

who?

Kitty?

好似唔是第一次見＿

都第二次見咖啦喎 真係認唔到？

樓主會唔會上色咖？

越嚟越激，返去抖抖就打文

抖乜呀
直接出文啦

一開場就坦克已碌死全部德軍
德軍無條件投降

冇文 好嬲

要整個職業表比樓主
覺得機械師好聽啲

唔准抖 即刻爆

我都覺

得抗魔屬性,物理攻擊應該打得爆

機械師我諗起全職高手

機械師係獨當一面嘅大人物
機械專家只係一個毒撚

雖然今次里奧係好撚型
但都要屌9 m底個預告好撚有誤導成份
話最高攻防既5轉
以為係講角色
點知係講隻機械龜
搞到個個以為係勇伯同柒帕

勇伯

我睇左做勇帕同7帕
心諗唔係同一個人黎架咩

佢已經變左西毒歐陽勇

我最喜歡黃藥c

不敗乞衣仔

文呢

乞衣仔幾時會里奧咁發威

終於成為世界第一
毒撚出頭天攬住隻龜
希望唔好揸揸下無油停左係度啦

同樹巴再續未了緣

都好大機會
里奧要落車親手推坦克 又柒

乞衣仔係北丐

唔會有

如果無限流故強化狂熱者職業好似幾正

狂熱五轉
力智體速共用數值
但每一秒只可以以集中 buff 其中一樣
其餘能力只有總數值的十分之一

鳩up

有d似而家屬性重疊

進階版

新帖留名

坦克車碌豬

等左成日都冇文

係

好開心幫你reload!

狂熱者有張紙俾佢寫超載內容，撕左張紙就冇得再更改內容但可自由選擇，如果暴君都難設定五轉，狂熱者應該仲難，超載內容可以人人唔同。

其實超載內容即係咩意思

任寫

樓豬失蹤了

瞓左，好攰 岩岩醒

作反了 係咪依家正皮開始多，多人睇左，所以眼訓都唔寫文喇？

即係之前西城勇既屬性重疊就係內容之一？但係未撕紙所以隨機上？

樓主多正皮開始懶啦

眼瞓都有罪

等左成日冇文 點講都唔通架啦

你之前眼瞓係唔會去訓

依家呢？

眼瞓大晒？我等咗成日文仲眼瞓

唔同，依家一出就要出好多。
好似尋日里奧出埸，一篇出左５千架

有人懶喇
唉
變喇變喇

藉口多多

唉 樓主變喇

文呀樓主

寫梗

樓豬標題寫左一日五千字，佢出完五千字唔出都無話可說，但樓豬之前日日八/九千字餵大左胃口就一野縮到五千真係好唔慣

拿！終於有人講公道說話喇

但身為香港人應該知道只係做足本份，今時今日咁嘅態度係唔夠嘅

之前欠落的都未補完
欠字還文,天經地義

之前一日2萬7 條數都未還清

全日無文

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第五十三章—只屬於她的騎士

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

古滋周邊的黑森林，兩個投誠德軍的母服玩家在營火旁聊天———————

「聽說普拉姆斯發生暴動，有一批人衝進普拉姆斯高塔了。」某個母服玩家雙
目發光說。

「笨蛋～盧斯肯定借機會一網打盡他們。乖乖等待德軍離開不可以嗎？真是傻
得要命。」另一人卻恥笑說。

「一小時前開始，‘密語白鳥’像大遷徙一樣來回古滋及普拉姆斯，似乎我們伺服
器的人有機會得勝啊。」同伴反駁，指着天空絡繹不絕的鳥群說。

「傻瓜～怎可能。我們伺服器最強的火—」

澎！！！！！！！

一條大黑臂從樹林裡伸出，一手把他拍成肉醬。

強風把營火吹熄，四周陷入一片昏暗。

另一名玩家嚇像小鹿一樣顫抖，雙腳使不上力跌倒。

一個銀髮青絲的老人像鬼魂一樣經過，腳步安靜得好像浮起來似的。

他站在那個掌坑裡，用腳挑弄那塊屍肉，把光塵揚上來吸收。然後打開介面檢
視‘好友名單’。

「好友名單：雷娜 （線上），位於—普拉姆斯中央衛城。」

「………………………………」西城勇沉默不語，低頭思考。

另玩家立即踮起腳尖，悄悄偷走。

澎——————馬上變成另一團肉醬。

「這是羅剎教嗎？！西城大人！」雷娜當天的怒吼在他腦海迴盪她她在床邊偷
哭，眼淚的咸苦味猶在自己的味蕾上久未消散。

西城勇握緊拳頭，選擇遠離普拉姆斯。

「我不會令你失望………雷娜。」他獨自人向西北前進—————插滿大鷹旗
的古滋城出現在眼前。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

母服革命軍在大地牢跟德軍殊死廝殺。

幸得雷娜手中的樹藤盾把半個梯口封鎖，把德軍抵於盾外，令革命軍有險可
守。

雙方在大螺梯上展開激烈的白刃戰，武器磨擦裝甲的火花閃得眼花瞭亂。一具
具死屍或傷兵從上方滾下，處於下方的革命軍多次被絆倒。每擋德軍推下三
級，革命軍立即拼死頂上兩級，每一級樓梯也用鮮血及眼淚爭取回來。

戰況慘烈得令人髮指，血液像瀑布一樣沙啦沙啦湧向地牢，令革命軍站在腳踝
深的血池裡戰鬥。

禁衛軍掛着‘無法被擊倒’的‘堅定’狀態撐起前線。

頭砍頭，盾撞盾，胸口貼胸口；雙方比拼自身的屬性點數，互相用母語喊出熾
熱的戰吼。

德軍雖然優有向下衝鋒的地理優勢，但他們像活靶一樣乖乖排列在梯級上，令
革命軍蒙着眼也打得中。

半小時腥風血雨的戰鬥，德軍只推下了十級左右的距離。

但革命軍幾乎半員戰死，雷娜的樹藤盾已經開始出現裂紋。但她退到後齊緊急
維修裝備的話前線很可能被德軍衝散，令她無法抽身。

「安多莉亞呢？！我們擋不住了！！！！！」加奈像人型炮台一樣跟法師團打
出一條又一條的大炮，火燒雷嗚冰風吹，跟德軍的樞機團比拼輸高還是回血
快。

「不知道！我們被趕出來了！」依時拿起軟弱無力的步槍戰鬥。

「誰趕你們走啊？布查？！」加奈急問。

「對！她突然拍翼，用魔法把我們吹走。然後安多莉亞大人就不見了。」依時
說。

此時，盧斯終於可以離開‘判池’，開始向地牢推進。

只要他在地牢變成‘判池’的話革命軍必敗無疑。

「還未完成嗎？！要是布查再不參戰我們便全軍覆沒了！」乞丐王子退下前
線，奔到依時身旁。

「我也不知道，剛才————」依時說

「系統提示：好友 安多莉亞 血量剩餘２０％。」

「系統提示：好友 安多莉亞 血量剩餘０％。」

「……………………………………」

幾乎一半革命軍安靜下來，垂下武器。

「喂！快挺着！他們要————嗚啊！！！」雷娜驚覺後方的支援火力突然消
失，連身邊的戰士也放棄反抗，德軍一口氣攻破革命軍防線，衝到底部。

盧斯神杖一插，地牢馬上佈滿經文。

「糟糕！！！！！」乞丐王子馬上奔回前線。

「Schachmatt（死棋了）」盧斯笑說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「布查…………」安多莉亞看到高大的布查雙眼被魔藤封印，無法視物。

布查本來張翅膀掙扎，聽到母服的語言後立即冷靜下來。

「這裡吧，人類。」布查黯然道。

身為高精靈，布查的皮膚理應亮白聖潔，如今卻是灰灰綠綠，像垂死的病人一
樣。

「我們被魔王攻擊，你會參戰？」安多莉亞急問。

「吾身已被‘魔樹’腐蝕，已經無法戰鬥。」布查黯然道。

她雙腿被纏如龍尾的‘黑藤’纏繞，憑肉眼可見‘黑藤’已經刺進布查的身體，跟她
的肌肉融成一體。‘黑藤’不時冒起暗紅光，不停吸食布查的血液。每當‘黑藤’吸
到血液，布查四周的‘黑色魔法陣’隨之冒起紅光，似乎以布查的身體作食糧。２

「你為甚麼會被德軍鎖在這裡？！」安多莉亞驚問。

「尼菲特大人贈送我翅膀後，吾身在姆大陸各處遊走，救死扶傷，向勇者們歌
頌尼菲特大人的美德。

然而，我跟一團‘魔王部隊’交戰，他們十分了解我的弱點。

我被近６０人圍攻，決定撤退時一枝黑釘刺進我的腳踝，把我從天空拉下來，
然後我被活捉了。

魔王把我押送給 蕾，要把我贈送給女王示好。

蕾………拒絕了。她說戰敗的大天使長無法回應拉洛神的期待，再沒有資格進
入‘幽語森林’。

幸好…女王卻恐嚇魔王說：要是我喪命的話，她會親手毀滅普拉姆斯。魔王跟
女王約法三章，只要我不死，女王便不會對魔王的軍隊出手。女王沒有回應，
但點頭默認。

然後我被魔王帶回普拉姆斯，他們把我鎖在地牢，並用‘黑邪術’封印。」布查嘆
氣道。

「我們有方法救你出來嗎？！」安多莉亞大急，圍着布查走一圈，只見樹藤非
常堅硬，更被魔力保護，沒有武器可以摧毀它。

布查無法視物，視線卻跟着安多莉亞移動，似乎有她身上有某種力量吸引住布
查。布查嚥下口水，偷偷握緊武器，暗動殺機。

「這是‘邪術’生成的‘萬惡之物’。它不斷吸食我的魔力，供養自己的‘魔法陣’。只
有‘教皇’或擁有相同‘神恩’的樞機團對‘黑邪術’行進‘逆咏唱’才可以解封。」布查
回答，身體開始發熱。

「這麼黑邪陣對你有影響嗎？它吸你魔力有甚麼作用。」安多莉亞急問。

「它把我魔力吸乾的一刻便會控制我的身體，把我變成只有殺慾的‘魔神’，然
而………它已經令我蠢蠢欲動，難以控制身體了。

按練成陣‘術式’的符號推算，這個‘黑邪陣’應該以我的‘魔源’作力量，觸發時將會
產生大爆炸，足夠把整個普拉姆斯夷為平地。」布查說，翅膀開始不安份地拍
動。

「大爆炸？！德軍在地牢埋下足夠炸毀普拉姆斯的炸彈………為甚麼？！」安
多莉亞嚇得臉頰變青，在茫茫記憶裡尋找蛛絲馬跡。

「肯定不懷好意！絕對！但………這是以防我們反攻普拉姆斯的武器嗎？！
不，盧斯會讓出空地再引爆‘練成陣’啊………

普拉姆斯大部份是德服玩家，他不會炸———等等！

柑柑曾文跟我說………一個叫和也的德軍高層曾經吩咐她在‘撤軍日’召集新手在
普拉姆斯舉行交接儀式………難道‘撤軍’只是另一個謊言，想在離開前把我們所
有的新手炸死？！」安多莉亞越想越心寒。

她意識到德軍遠比自己深謀遠慮，每一步棋均也暗藏殺著。

他們狡猾得像老狐狸一樣，然而自己卻是活在溫室裡的小白兔。

「人類………我在你身上感受到女王的力量。」布查突然說，慢慢拔出背上的
大光矛，凝視安多莉亞。

「女王…我早失去城主的身份了。安多莉亞皺眉說，但她已經感受到布查的濃
烈殺氣像怒濤一樣撲面而來，手中暗暗舉起盾牌。

她失去冰龍，肯定無法戰勝布查。回望地牢，入口已經被黑氣封鎖。安多莉亞
只能祈求布查在恐嚇她而已。

「人類………你身上有 蕾的力量。我………渴望得到你的力量。」布查幽幽
道，不耐煩的矛鋒開始在牆上刮出火花。

「蕾的力量？怎可能。」安多莉亞如臨大敵，架好姿勢。

「‘王權競技’。蕾 曾認了你的力量………你有‘王者’的資格。」布查聲音顫抖
說。

「選王………我被蕾打敗了，，又如何？」安多莉亞咬緊嘴唇，退到牆邊。

布查張開黑色的翅膀，扭曲身體高舉光矛—————雙眼的魔藤突然被她的意
志力撐破，張開紫色的魔瞳。

「你………可以去死嗎？」布查凝重說。

佢依家鬧緊你出文少左呀！ 仲意為有人幫你

我屌，一路打交一路急屎，但打到好興奮唔想停，feel到舊屎瘋狂撞門。

痾屎先，之後繼續。

齊齊五轉殺去新世界

祝福你們

樓主藉口層出不窮

樓主你唔好屙住喇

定想屙乾淨D跟住....

褲都除埋竟然停文

瞓教話我懶都算，依家連痾屎既人權都冇？

M下M下又八九千嫁啦

拎埋電腦一路屙一路打

罰你邊屙邊吹水

唔好玩我隻眼

搵水龍巴幫手塞住先

好似好多巴打都有呢個想法

好似要我出手先會繼續有文睇

下一篇，將比 里奧之歌 更熱血

２點前出。立即趕工

加油樓主

聽完感覺又要死人了

多多用布查五轉

毒毒只有催文催到屎都唔俾你痾來表達對你篇文的期望

似啦似啦

唔知點解我覺得今章先係攻防值最強既五轉出場既時間

竟然係布查
咁多多收服果隻去左邊

我記得係因為布查有返對翼先可以有自由意志

係囉。 樓豬話最強五轉係賭盤上其中一個，但里奧好似唔係賭盤上？ （唔知有冇睇漏）
跟住樓豬又話攻防值最高係里奧"部坦克"而唔係里奧。
可能樓豬一早plan左出2個5轉 再出左機械專家先諗住fake我地

有人賭里奧

屌 咁多多唔係真係死左嘛 唔好啊

喂！岩岩見到，到時一齊玩？

好呀，最近都搵緊mmorpg，gw2打到悶
到時係game日日催你出第三季

嘩屌！！！！！！！！！！！！！你個故黎！！！！！！

布查又唔係騎寵

冇話唔俾騎人形怪喎

諗起數碼暴龍03
基爾獸同啟人合體變紅蓮騎士獸

俄佬五轉唔係同條龍合左體咁咩 又龍手龍眼咁。加上大天使長話蕾認同多多而佢又渴望得到多多力量，我覺得呢個可能性都唔係冇

聖騎

可能係真紅蓮咁樣

吹到好大咁喎
Real Time NPC Influence 喎

PVE 型玩家表示興奮

到時我地玩，你繼續出文

我屌你啦

我都會玩

你到時一online我就whisper你叫你即刻出文

唔出文，成班開紅殺到佢出文為止

一人一隻小白鳥催你出文

講到每個 server 有自己嘅獨立發展史，睇到扯扯地
係咪終於有一個冇攻略睇，靠玩家自己八卦嘅 game

鎖佢係新手村

將佢交比水龍巴打

人鏈隊長唔比佢入村

乜撚嘢事，我以為你地會好溫馨咁討論公會叫咩名

18年12月先出呀，繼續打文啦你

交比我

我地咪好溫馨咁討論緊一邊催你文一邊打機

公會名就叫追文樂園啦

只係我地搵到大家溫馨既"相處方法"

２點前出文，有幾多人等。講！

如果無人等你就唔出？

屌你咪踢爆我啦，我想有啲鼓勵姐

出文啦

會儲低聽朝搭車睇

除非你四點再出多篇啦

黎啦 等埋先訓

我打住機等你

公會名叫Kanetheon

Kanatheon

盡等＿

2018 年年尾，第三季完都未出有得玩啦

出啦乖

樓豬準備定第五季 到時應該差唔多

同個故一樣，唔知咩名

我等

那一天，我們仍未知道那公會的名字

個名有啲唔老泥，會俾外國人打爆
btw等緊文

樓主加油明天追

１０分鐘後出。好撚熱血

等你

10分鐘後係唔係代表過左十分鐘之後既任何時候出而唔係一到十分鐘即出呀

「撐住啊！！！！！！！！！！！」雷娜乾脆扔棄單手劍，雙手握着盾牌跟德軍死命相撐。

「安多莉亞大人……………」雷娜身旁一名銀色龍紋的狂戰士垂下大斧。

「我們………完成責任了。」他對雷娜苦笑，流淚道。

４把長矛同時刺穿他的身體，把他拖進軍陣斬殺。

雷娜大驚，逼不得已領軍後退。

現在跟剩下自殺小隊及性殿十字軍的人組成薄薄的前線。

「喂！振作一點啊！」雷娜狠狠搖動銀色龍紋的人。

但銀色龍紋失去安多莉亞，等於失去了靈魂。

他們也失去戰鬥的理由，戰鬥的意志；失去所有了。

德軍站在樓梯上，隔隔血池跟革命軍遙遙對峙。

「我為你們準備的派對，喜歡嗎？白加那個瘋女人戰死，俾斯麥派出百賢團及
大賢團復仇。我當然不會放過機會試探你們，想不到你們像無知的河魚一樣，
輕易咬下魚餌了。」盧斯笑說，革命軍無言以對。

四城之主，千人聯軍———原來在別人眼中就像嘍蟻，苦苦經營的小王國其實
不堪一擊。

精英盡出的鼎盛軍容被德軍３００打得落花流水，然而，管理伺服器也不如德
國玩家般簡潔有效。

盧斯此話擊中革命軍的死穴，他們覺得並非德軍強大，可能只是自己太弱而
已。

這個想法像癌細胞一樣擴散，他們進一步想像，也許外邊每個伺服器也跟德軍
一樣強大—————只是自己太弱而已。

戰意盡喪，多人放下武器迎接死亡。

「你們給我清醒一點啊！！！！！！！！！！」樂克絲奮然怒吼。

銀色龍紋眾人一悟。

「安…安多莉亞死了…………卻是為我們而死啊！她在最後重拾自信，帶領你
們反抗，衝在前方讓你們憧憬。那個義無反顧的身影你們忘記了嗎？！」樂克
絲怒吼，銀色龍紋的人不禁流淚，握着手中武器卻找不到戰鬥的理由。

「她死了………我們也————」黑忌廉感慨說。

「也怎樣了？！在我們都戰死後，我會告訴安多莉亞，原來失去安多莉亞的‘銀
色龍紋’是一群烏合之眾，沒有意志的軟弱傢伙！她為了一班垃圾放棄尊嚴，甘
心淪為德軍走狗，最被………最後更被那隻‘人形脂肪’非禮！她為你們受的屈
辱，就這樣白費了！」樂克絲聲淚俱下說。

「喂！」盧斯大怒。

「………………………」銀色龍紋全體沉默。

澎！！！！！！！

一個暴君衝出防線，孤身殺進德軍陣中。

「安多莉亞………安多莉亞原來為了我被你…被你，你！吼
啊！！！！！！！！」暴君縱聲咆哮，全身爆出烈火超載，一刀劈斷德軍的前
線。

噗噗噗噗噗—————昏暗的地牢突然閃起五彩光茫。

「為了安多莉亞！！！！！！！！」銀色龍紋全員奮起，高舉武器超載。

他們化身成憤怒野獸，剷起血浪反撲德軍。

火良野及雷娜目瞪口呆看着樂克絲，樂克絲也嚇呆了。

她也想不到原來安多莉亞的貞潔對他們如此重要。

「這樣的結局，不錯啊！」火良野舉起大劍衝鋒，帶領革命軍踏着血水，邁向
自由的國度。

臘鴨佬跳上梯級，雙拳齊出，打碎魔源師的頭。然後把‘體力’全部換成爆擊機
率，手中的十字架馬上爆出銀光。

「我起！」他奮力抽擊！砰一聲把盧斯親衛隊一名暴君擊上高空。

暴君胸口被打陷，裝甲碎得滿天都是。

他強忍痛楚，努力在空中穩住身體時—————臘鴨佬已經閃到身邊。

「哈里路阿！」臘鴨佬狂吼一聲，柑柑驚覺他打出廢青狼自行研發的‘速拳’。

澎！暴君被他擊回地面，壓倒多名狙擊手。

德軍樞機馬上為傷員治療，卻一個紅火球從高空墜落。

「吼啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」臘鴨佬傾盡全身氣力，握
着十字架一插！

轟隆～～～～～～～～～～～～～～～～

暴君連同身下兩名狙擊手被十字架刺穿身體，釘死在地面。

德軍被臘鴨佬撞擊力逼開，空出一個小區域。

「為了老大！我也———————」臘鴨佬奮起，突然身體一麻。

「第一審‧純淨之靈。」盧斯出手了。

臘鴨佬馬上失去超載的能力，僅以自身體術推開德軍。

「會長！！！！！！！！！」————————澎澎澎。

３個狂熱者趕到，守在臘鴨佬身邊。

「不淨之罪！」

「貪婪小人！」

「暴殄天物！」

盧斯拿着小木鎚像玩跳舞機一樣到處敲打，經文一句又一句亮起。

臘鴨佬身中多鎚，身上掛滿‘緩速’、‘攻擊力下降’、‘遲鈍’等症狀。

旁邊的暴君突然抱起盧斯，奮力擲向高處的一條經文。

「刑曲‧拉洛聖鎚！」盧斯大吼一聱，一鎔敲亮經文！

噹！

臘鴨佬被砰一聲打昏，無法防禦。

盧斯著地時下方德軍紛紛讓開，轟隆～～～～～～～～

他扛着十字架跟３名狂戰者戰鬥起來。

盧斯身形雖胖，攻速平平，但每一擊均呼呼生風。

一名狂熱者冷不防被魔源師冰住，盧斯的傳奇武器‘十字架‧贖罪’重重打在他身
上，留下一個神符烙印。

「我———咦？！」狂熱者驚覺自己一個技能被封鎖。

轟隆～～～～～～～～

「系統提示：好友 臘鴨佬 血量剩餘２０％」

「系統提示：好友 臘鴨佬 血量剩餘０％」

他猛然回頭，臘鴨佬被多個狙擊手就地槍決，眼珠也被子彈炸出來。

「嗚…………嗚啊！！！！！！！！！！！！」他超載，盧斯的技能剛好冷卻
完，他立即失去反抗能力。

轟隆～～～～～～

火良野跟乞丐王子互相背靠，聯手力敵十個德軍。

乞丐王子前刺一槍，德軍舉盾格擋。此時另一把大劍斬向他，卻被火良野打
走。德軍看準火良野的雙臂打開的硬直時間，挺劍刺來！

嚓——————乞丐王子一槍貫穿他的肚子，把他舉起來。

「喝啊！」火良野迴舞一劍，把他的頭顱砍下來。

其他德軍見狀立即採取守勢，不再進攻。

德軍起初被革命軍奮起的氣勢嚇怕，雖然盧斯無法消除‘銀色龍紋’玩家的‘系統
超載’判定，但消除所有附魔技能及恩賜後革命軍戰鬥力大不如前，節節敗退。

「來吧！迎向死亡吧！」盧斯大吼一聲，德軍全線高呼。

「Push ！」他們步伐一致踏前一步。

存活的數十個革命軍被推下樓血池，火良野不忘把昏倒的銀色龍紋會員拖走。

數百名德軍像鐵桶一樣堵塞螺旋梯。

革命軍已經筋疲力盡，沒可能衝破德軍防線，必死無疑。

地面微震，血池泛起一陣漣漪。

「大江東去，浪淘盡，千古風流人物…………」某人念。

全埸玩家一呆，望向地牢深處。

「故壘西邊，人道是，三國周郎赤壁。

亂石崩雲，驚濤拍岸，捲起千堆雪。

江山如畫，一時多少豪傑～～～」樂克斯舉起聖三一大旗站在最前線，朗朗唸
起蘇軾的《念奴嬌》。

「遙想公瑾當年，小喬初嫁了，雄姿英發。

羽扇綸巾，談笑間，檣櫓灰飛煙滅。

故國神遊，多情應笑我，早生華髮…………」火良野笑着接下去，然後拿出一
瓶‘葡萄酒’。

樂克絲會心微笑，卻沒有錢，拿出熱茶代酒。

「人間如夢，一尊還酹江月。」樂克絲說出最後一句。

二人同時把酒茶倒進血水裡。

德軍看得嘖嘖稱奇，母服玩家突然唸詩，同時有‘還酹’的倒酒儀式。強大的文化
衝擊令他們瞬間愣住。

「讓我們留下美名吧！」火良野大笑，再次扛起雙大劍。

「再見了………渣渣。」加奈苦笑，在好友名單上輕點 樹的名字。

「母服之後的玩家，將會記住這面大旗，象徵我們死戰不降的事跡！」樂克絲
舉起大旗狂吼。

「真有趣～～～～」盧斯微笑，德軍再次舉起武器。

血池的漣漪開始震動，彈起血珠。

「盧斯元首！東門出現敵軍！」某哨兵衝進大廳用德語急報。

聽住睇

「東門敵軍？不可能。百賢團不會打輸，就算輸了，大賢團也會頂上。」盧斯
皺眉道。

「不！敵軍是——————」哨兵嚇得臉如白紙，突然黑影一罩。
澎！！！！！！！

盧斯嚇得面容扭曲變青—————————由精鋼鑄造，數噸重的主城門碎片
竟然被擊飛到千米外的普拉姆斯高塔，把哨兵壓成紙片。

到底是誰？！

隆～～～～～地面震動。

隆～～～～～～～～～～天花碎落灰塵。

塔外數十個德軍看到厲鬼一樣慌忙躲進這塔，立即鎖起大門。

盧斯衛隊及革命軍一同吃驚。

隆～～～～～～～～～～～～～～～～越來越接近了！

「盧斯元首！小心他—」另一哨兵急報，高塔的大門突然被強行爆破。

澎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

整道大門摔在門口的德軍身上，咇一聲，地面擠出一大團血肉。

陽光穿過灰塵透射成教堂裡的‘耶穌光’。

某人站在被屍體墊起的鐵門上，沐浴着背上的聖光，抑鬱寂寞的黑色身影沉默
不語。

他攬着自己雙臂，低頭啜泣。眼淚已經流乾，打濕地面的是一滴滴黑血。

「嗚………嗚……我………」他忍住淚水，在倒下的大斜門上痛苦抽泣。

「我答應你………我答應你………我答應你………………」

黑人形慢慢站起來，默默看着大廳內的驚慌失措的德軍。

澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎！

大廳內爆出數百條血藤，像血樹森林般把數十個德軍捲起。

「嗚啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！」黑人形朝天慟哭，他的叫喊絕望得
叫陌生人也感到心痛。

黑人形石拳一握，血藤突然捲曲一扭！

格格格格格格格格格格格～骨頭被強行扭碎的聲音。

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

多個３轉的德軍後備隊當埸斷頸而死，雙腳掛到頸後，四肢曲成恐怖的形狀死去。

黑人形站在閃之中看着盧斯………………

「一起戰鬥吧！！！！！！詠！！！！！！！！」克蘇魯拿出哈哈笑大鎚朝天
吶喊。

Sor

黑人形站在閃閃星塵之中看着盧斯………………

沖多個涼先，打到成身汗

夫

火良野見到係咪嚇到賴屎

[quote]
「故壘西邊，人道是，三國周郎赤壁。

亂石穿空，驚濤拍岸，捲起千堆雪。

江山如畫，一時多少豪傑～～～」樂克斯舉起聖三一大旗站在最前線，朗朗唸
起蘇軾的《念奴嬌》。

「遙想公瑾當年，小喬初嫁了，雄姿英發。

羽扇綸巾，談笑間，檣櫓灰飛煙滅。

故國神遊，多情應笑我，早生華髮…………」火良野笑着接下去，然後拿出一
瓶‘葡萄酒’。

樂克絲會心微笑，卻沒有錢，拿出熱茶代酒。

「人間如夢，一尊還酹江月。」樂克絲說出最後一句。

個陣時我背嘅念奴嬌係咁，你是味背錯咗

食師真係好撚勁！

依家戰場內暗藏既獲勝要素有：

真子同勇伯去破壞神台匙石

里奧一挑百

死左既多多同布查殺左多多之後獲得既能力？

夫既反撲！

六口

老實講我好掛住六口

我同你背既一樣，上網搵，發現錯撚哂，係咁改 改少左一個

點解

雷克斯又唔知去左邊度打緊副本
要你幫手reload!啊樹巴

夫始終都係德服嘅人，打完呢場應該死梗

坦克唔知幾時先會打到過來，西城勇同真子咁少人應該好難先打得入古茲，應該會死人
其實我比較在意嘅係布查講嘅蕾同德軍嘅交易
如果多多自爆同布查一齊死，咁只要俾蕾知布查死咗，理論上味
同埋...仲有隻靚女萊雅去咗邊

萊雅好明顯樓豬係唔記得左

好似係，如果你記得就出佢黎幫拖啦

如果真係唔記得咗，會唔會當搵到bug加一千字呢

我地同帕尻尼尻四個人既責任就係要拖住班百賢團唔好番古滋
我估

冇見一排又勁咗

無啦？

我都係
其實克蘇魯背脊嗰八條觸手係因為六口先加上去，點知樓主直頭改埋佢做食師

多多就咁死咗!!?

唔係唔記得，只係多多冇位放。
萊雅只係公會護像

冇bug就冇一千字

本身設定布查殺左萊雅，一入到去會見到變成人棍既萊雅比布查嘴吊起放血。

但係我諗極都講唔講多多點解會送萊雅比德軍，除非德軍放自己隻萊雅係到。但又唔似會落咁重本

可以描寫小啲，令克蘇魯出場更震撼

穿空同崩雲唔係版本唔同咩？
印象中仲有好多唔同版本

穿空

首音樂好岩克蘇魯，由一開始自己孤單一人，到到識到詠，但最後卻親手殺咗詠，成個世界又得番自己
ho L sad

克蘇魯食詠那一幕，明明描寫食完野變到似一個有血有肉的人，最後係微笑住進入傳送門離開地下城，現在出場喊到淚已流乾，一係現實詠都唔覆佢email，一係克蘇魯發現個西炒飯已經消化完，但點都好，克蘇魯對這個PTGF係完全沉船

盧斯真係慘，無啦啦俾樂克斯屈

兵不厭詐咪呢d

隻驚同個動作都好似幾吸引咁

仲有成年先出
有排等

頂見到你呢句我實唔訓

咁黑暗不安既

西炒飯已經消失完

笑左

尋晚最後五點訓，都特登留到搭車睇

用銀色龍紋d 成員要脅多多交萊雅出黎咪得
我覺得呢個劇情正好多wo

詠好似有護心石？

我搭車會完美訓著

搭地鐵咬住山崎睇M底

Bye 人形脂肪

銀龍一開始撤左軍,理論上盧斯唔知多多有大天使長.

多多投左降,當然會收好隻大天使長先.

係普拉姆斯爛屋都係盧斯比佢,佢領地

突然諗起當初k有左布查之後 銀都去收伏隻大天使長
好似已經係好耐之前既事

即場放出黎比佢同布查打唔得？
定係一定要公會範圍之內先放到粒基石同卡？

我記得布查係特別d 有左對翼就可以自己飛黎飛去
來雅應該只可以係基石定唔知公會小屋(?)既特地範圍入面以領主決定既模式去攻擊

差唔多依個意思.

只可以係領土範圍放.所以多多投降果下已經冇左領土.

好
咁有文未？

點解樓主bb咁多「.」既

Lunch 我要有文送飯

我要文

究竟多多同布查發生咗乜事
布查同多多融合咗

文 lunch前 同5半 我要見到2篇文

多多比布查插到絕頂升天

睇完個語氣，再睇睇個user name, 硬係覺得唔係好夾

就咁睇

布查被蕾拒絕返去精靈村

蕾雖然唔比佢返但又唔比魔王殺布查 我估計可能係有d機制係npc會主動尋找令到自己可以返返去精靈村

而多多係曾經被蕾認定(?)過既人 有佢既味道 所以可能係布查都需要借助多多去令自己重歸榮耀 又或者係呢一切多多既經歷令到佢開啟左某d任務(可能係5轉?)

乞兒仔已經冇晒尊嚴

置諸死地而後生

又或者真係死左

跟住開男角
反攻樂克c

t
噴水龍好邪惡

其實係樓主叫我咁講

樓主表示躺著也中槍

你點知佢躺著架

快啲叫醒佢打文啦

放 Lunch 文呢

你去過動物園嗎？

看着獅子玩樂很有趣吧？

直到───那隻獅子衝出鐵籠為止。

「克蘇魯？！」這個禁忌的名字首次出現在‘競技埸’以外的地方，德軍嚇得互推
撞，陣腳大亂。

克蘇魯雙腳長出血藤，物理強化自身肌肉，像人狼一樣四肢拉長。

火良野聽到‘克蘇魯’三字馬上握緊大劍，如臨大敵凝視上方。

「你瘋了嗎？！這是‘叛亂’的行為，你知道俾斯麥不會放過你吧？！」盧斯躲在

３個守魂使後怒吼。

克蘇魯像聞到血腥味的鯊魚般望向音源，卻看不到螺旋梯下方的盧斯。

「詠被扔……被扔到不應該去的煉獄………」他喃喃自語。

漫漫光塵被他吸收，血藤森林變成八爪魚觸鬚開始捲動，搾出被絞死的玩家的
血液。

大廳下起赤紅之雨，啪搭啪搭把德軍明亮的裝甲染紅打濕。

「你趕快離開！我正在處理公事啊！晚點多送幾個人給你吧。」盧斯急氣敗壞
說。

「殺死幸福………罪無可恕……」克蘇魯輕輕跳到地面，四周德軍立即後退，
讓出空地。

「罪無…………可恕………………」

「樞機馬上準備‘聖牢術’！他的‘善惡值’破萬，肯定可以困死他！」盧斯決定優
先擊殺克蘇魯，大部份德軍守向佈陣。

樞機馬上翻開打洛經，撕下一頁貼在地而，然後─────

狂風驟起～地上的經文被捲上天花。

一縷黑煙快得聲音也追不上，直衝向樞機團。

轟隆！

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

整團樞機像煙花一樣爆裂，碎成數千塊小肉黏到牆上、濺上天花，甚至打在同
伴臉上。

「ＳＨＩＴ！」盧斯大驚。

「還給我啊！！！！！！！！！！！！！！！！」克蘇魯狂牛跺地，地面瞬間
龜裂，握着大鎚縱聲哀嚎。

「你把她搶走了………

搶走了！

搶走了！搶走了！

搶走了！搶走了！搶走了！

搶走了！搶走了！搶走了！搶走了！搶走了啊！！！！！！！」

澎‧澎‧澎‧澎‧澎‧澎‧澎‧澎‧澎‧澎‧澎‧澎‧澎‧澎‧澎‧

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

整個大廳被他打得肢離破碎，哈哈笑圖印滿地板牆壁－－－－無一不沾滿鮮血。

「還給我啊！！！！！！！！！！！！！！！！！」克蘇魯流下悲慘絕望的血流，為德軍送上滿滿的‘笑容’。

出左

唔夠
仲未夠

個game愈黎愈多痴線佬
痴線佬名單:
1.安德魯
2.西城勇
3.克蘇魯

克蘇魯完全克制盧斯
消buff？本身屬性點高到嚇死人仲洗咩靠buff
debuff？本身屬性點高到嚇死人扣完都仲係高到喊
刑典控場？仲有人夠膽行去條肥豬度拋佢上天花板扑經文先算
一出手就一堆系統訊息直接跌到0，20%都睇唔到，完全突顯出克蘇魯那壓倒性的存在感

西城比較起黎正常到仆街

咁就當出左文

牙罅都唔夠攝

more more

4.真子
5.臘鴨佬
6.廢青狼(前期)
本院長公務繁忙

飯盒蓋都未開就睇完

有文已經很好了

開始睇魔瞳，聽聞係一個大坑？

7.性殿唔乜全人

我睇左6年

個故出左 14年

你同係ＫＦＣ入面食麥當勞有咩分別

魔瞳post 同呢邊個post d 風氣係2回事黎
魔瞳冇文係正常
仲會膽心作者太攰 身子要緊
有文係要還神
呢邊一個上午冇文就暴動了

魔瞳轉左入最後直路
但條直路唔知要跑幾多年

樓豬很累 但樓豬不說

支持樓主

狼巴自從死左就少左上水

叫你個仔準備定燒比你

叫個孫個孫會安全d

作者都死埋

魔瞳棄左好耐，根本沒完沒了

我打算十年後再睇

今次樓主用好多系統信息刷字數

你地話要急住出丫嘛

速度同質量都好重要架
急就可以求其射啲洗米水出嚟㗎咩

KFC食得飽我洗撚諗食M記

不過樓豬都係幾K字咁出好一點，寧願餓點一次過食都好過唔夠喉，講第二個故的事係小弟唔著，冇下次

雞碎咁多
係咪比人M得少

洗米水

笑左哈哈

樓主加油喇～～我地所謂吹其實都係吹水既一部份黎架咋

加陣已經百幾留言一篇文

克蘇魯已經勁到痴撚咗線，到底要食幾多個人先可以做到成隻大boss咁以一敵百

夏天濕度高，水氣係重一點

大家一齊瘋狂吹水都係好事
等樓主BB呢個POST完唔到事

太多人都有睇魔瞳

我儲左個邊文一個月，唔知有幾多百字

我無睇
我咁耐以黎只係睇過一個HEHE故同埋樓主呢個

痴撚線架你
有幾十字已經偷笑喇
過百真係傻左個鼻

係啊 hehe故
文筆都好好的
驚訝個屁喔

樓主自求多福

佢就不嬲有福

今次真係全家都好幸福

突然間覺得個 post 有啲閃

祝福樓主 出pool成功

我已經分唔到
到底我係嚟追留言定係追故

Why not both

有，本身出到，比老闆叫住左

NO EXCUSE 啊

你地都可以一齊JOIN

要唔要留名一齊加入

叫老闆走開D喇！！！

幫手再推
文呢文呢

樓主呢

無比老闆玩弄嘛！

唔通老闆係食師

樓豬有無護心石

比老闆屌眼窩

血水紛飛，革命軍看着德軍逃避洪水猛獸一樣衝進地牢，把他們視如無物。

「要反攻嗎？！」乞丐王子眼見德軍陣腳大亂，機不可失。

「別！」火良野雙手發抖，帶領革命軍後退數十米，讓出空間給德軍躲避。

「為甚麼不乘人之危？！」加奈氣急敗越問，生怕錯失戰機。

「衝過就去就沒命了………先觀望吧。」火良野指着獸化的克蘇魯顫抖說。

「第一審‧純淨之靈！」盧斯指着克蘇魯怒吼。

克蘇魯身上的血藤全數消失，但他置之不理。

「盧斯！！！！！！！！！！！！！！！！！」克蘇魯主動踩進盧斯的‘判池’，
在人群中殺出一條血路。

砰！

５個守魂使一擁而上，舉起大盾截停瘋狗。

澎！克蘇魯一鎚擊昏一人，其餘４人同時使用‘魂鎖’，近１０條‘魂鏈’從地面冒
出，把克蘇魯五花大綁。

「不潔之力！」

砰！克蘇魯背部被擊中沉實的一鎚。

他無法強化自己肌肉，卻以自身驚人的力量屬性開始掙扎。

４守魂使繃緊肌肉，齊手協力勒着蠻牛般的克蘇魯。

魂鏈環環鎖緊，叮叮有聲。

啪！

克蘇魯竟然扯斷左手‘魂鏈’，踏前一步。

守魂使乾脆拉着鎖鏈以防，克蘇魯再接近盧斯。

「快攻擊！」軍官急道。

槍刺、刀砍、箭射、火燒、雷擊、詛咒無數技能同時轟向克蘇魯。

血花一濺～

當日在競技場上英姿風發的鬥牛勇士變成野牛，身體像魷魚一樣被劃出多條刀
痕，血如泉湧。

一名暴君看準時機，大刀橫砍────嚓。

克蘇魯右腳被整齊切斷，皮開肉綻，跪在血泊之中。

守魂使立即把令人聞風喪膽的‘哈哈笑大鎚’踢走。

盧斯終於敢走到克蘇魯面前，高臨下鄙視他。

再有５個暴君鎖着克蘇魯每個關節，叫他力量再強也動彈不得。

「天真！你以為我會對你毫無防備嗎？瘋子。」盧斯譏笑說。

「貓貓……………」命懸一線，克蘇魯心裡記掛着的不是過去的戰友，而是在
母服萍水相逢的女孩。

他的記憶閃回花田，鼻子突然聞到花香，隱約看到趴在地上，滿臉泥濘的詠。
她捧着火雞，展露捧着生日蛋糕一樣幸福的笑容。那個笑容像甘露一樣滴在克
蘇魯已經枯死的靈魂上，令他重獲新生。

「你知道嗎……貓貓…」克蘇魯繼續自言自語。

不知道。詠到最後一刻只知道克蘇魯是殺死火良野的兇手。

她不知道自己救贖了一個靈魂。

「電郵地址已經停用」───這是克蘇魯送出千字電郵解釋的回覆。

「玩家克蘇魯，你已經犯下‘叛亂’罪。立即執行死刑！」盧斯舉起十字架，對準
克蘇魯的的俊臉。

叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮～～～～～～～

他被牢牢壓在地上，焦法掙扎，四周德軍以看着異形般嘔心的眼神凝視克蘇
魯，對他不存一絲憐憫。

「對不起………」他最後合起雙眼，知道自己已經‘戰敗’。守不住對詠及同伴許
下‘必勝’的承諾。

盧斯雙手一摏─────噹！

「盧斯元首！！！！！！」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied Lust HP fällt auf 20%.」

一把黑飛矛劃破長空，啪！！！

它先擲穿第一個穿魂使的盾牌、貫穿後方兩個樞機的腦袋，再打把盧斯的肥手
釘在十字架上。

樞機當埸斃命、守魂使目瞪口呆看着盾牌上破洞、盧斯嚇得跑上十級樓梯，讓
主教為自己治療。

「漂亮。」火良野拍拍乞丐王子肩膀，然後大步走向德軍。

「克蘇魯，你不是答應過同伴逢戰必勝嗎？！我可不接受你被蝦兵蟹將圍攻至
死啊！」火良野大笑朗笑。

克蘇魯驚覺自己還活着，傾聽火良野說話。

「小心！！！！！」德軍大驚。

砰 砰 砰 ！

紅、白、黑３把大劍插在克蘇魯四周，把德軍趕走。

「當日你打斷我兩把金劍，今天再借你３把。連本帶利還給我啊！」火良野豪
邁大笑說。

「糟糕，快打死他！」軍官大急。

突然火光一舞～

熊！！！！！

克蘇魯狂揮紅劍，在空中舞成一朵血雲。被它擦過的德軍馬上焦頭爛額，爭相
走避。

盧斯看到克蘇魯召出血藤代替斷足，身上開始掛上‘吸血’的加持。

「難道？！」他撥開前方守衛一看─────火良野三劍剛好把克蘇魯附近的經文
打爛，失去光茫。

「哇！！！！！！」一名暴君被血藤扯到克蘇魯面前。

他再次張開尖牙血口，在他頸上一咬。

噗嘶～～～～～整條粉白色的氣管被克蘇魯活生生扯了出來。

克蘇魯雙手包着血藤，藤裡流竄着從暴君吸食而來的１０％力量屬性，即將突
破１０００點。

「火良野…………」克蘇魯看到火良野正遙遙仰望自己，對自己展露信任的笑
容。

同─────伴──────嗎────────

澎！

克蘇魯象腳重垛，把四周地面震裂，再有數句經文失效。

「我答應……我答應───此戰必勝啊！！！！！！！！！！！」

克蘇魯飛擲火大劍，德軍馬上閃開。

他像野兔一樣閃前，打開鷹爪拾起大鎚。

「可惡！不潔之────────」

轟隆～～～～～～～～～～～～

盧斯正想敲打經文，卻被克蘇魯的大鎚搶先，轟一聲把５句經文打碎。

盧斯急忙後退，克蘇魯的‘微笑’剛好擦傷他的肚皮。

「第一審‧純────」盧斯再次抵消克蘇魯的附魔屬性。

克蘇魯馬上退到經文失效的範圍─────澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！

他打地鼠似的瘋狂敲打地面，把前方所有經文打碎。

德軍的魔法師立即使用控埸反擊，克蘇魯單槍匹馬在百人之中冒着凜冽的風雪
前進。

革命軍遙望螺絲梯上孤身戰鬥的克蘇魯，只希望他殺出一條血路，方便自己逃
走。

「詠……………你有看到嗎？！」

克蘇魯把大鎚拉到屁股蓄力，腰骨突然像彈簧一樣反彈！

轟隆！！！！！！！！！！！

他把３份１個‘判池’擊毀，更把盧斯逼到牆角！

「盧斯！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」他舉起大鎚，奮力一
揮！

啪喇～～～～～～～‵

盧斯整個左身被克蘇魯打爛，血肉橫飛，金黃色的脂肪濺到天空。

「嗚啊～～～～～～～～」盧斯深深陷進牆裡，無法動彈！

四周德軍大驚，卻不敢上前解救。

克蘇魯慢慢走向像洩氣氣球的盧斯，大鎚已經急不及待要打爛他的蜃臉。

盧斯卻譏笑起來。

「克蘇魯～～～我早說過，你以為我對你沒有防犯嗎？」盧斯奸笑，手中舉起
一枝空針筒。

克蘇魯突然身體酸麻，驚覺自己頸上長出一個大膿包。

下一秒，呼吸困難，視力糊成一片。

「維克洛上將的‘腐血針’，用３條‘法老屍蟲’的毒煉成。我把救命符同在你身
上，好好感恩吧～～～～」盧斯哈哈大笑。

眼前一黑。

噗─────克蘇魯再次倒下了。

斷

克蘇魯反應邊有咁慢

身貼身咁近wo
克蘇魯都估唔到佢有支咁勁既針啦

都係好感動既
火良野用人不疑 仲唔係聯軍盟主！！

何進大將軍

上將潘鳳

咁FOOL似邊個
呂布？

其實我都要睇返火鳳
我好耐無睇應該有掛j...

魏延

典韋，宛城癲左之後

I buy this more bomb

金色脂肪

屌!克蘇魯快D將嚿人肉脂肪打爆

董卓

點解個肥佬咁討你地厭
其實我個人覺得佢係一個君子黎
只係淫蕩d 姐
佢做野好跟守則做架wo

母服對魔王有天生既恨意

但其實我覺得佢都還OK喇
令我諗起火星異種問D甲由點解要殺人
甲由話你地夠我地一次殺一次

總覺得肥佬罪不至慘死

肥是原罪潮文

多多見布查那篇已經估德軍撤退之日叫晒母服的人到普拉姆斯之後大爆炸一次過滅族，現在的跟守則做法是因為需要母服的人幫手開採資源，還有利用價值下所施展的手段。

佢最討厭的地方就係成日擺出一幅我早就知道的嘴臉
反派最乞人憎的特點之一

要炸死哂全server 人其實好合理
德仔眼中尼服既人先係 "魔王"

合理，所以要佢死

希望克魯蘇同詠可以有情人終成眷屬，就好似樓豬同水龍巴咁

係架
因為我地而家係母服心態比較重嘛

就算六口同埋奴C做既野都係仆街
六口係幫自己人令其他人仆街
但奴c係令到自己人仆街

所以奴c乞人憎都係好合理

就好似佢玩弄多多既心理咁
雖然多多都唔抵幫架喇

好衰既你咁直接既

完全唔覺得今個post完到今季！

金黃色既脂肪

大家神速推爆個post

應該要開多3個post先完到
樓豬比心機

是咪想一齊

跟隊推樓豬

不了

留左兩日文，一次過睇曬
好爽

今日仲有冇文

竟然無文!
水龍巴幫幫手屌樓主!

大家都係用母伏角度出發
憎個肥佬都好正想既
雖然佢真係無做過啲咩
係玩下白布仔

廢青狼巴打好耐冇見

鹹濕既死肥佬真係好嘔心
例子 矮至曾個仔

樓主係1
好似係

樓主唔係M底咩

都可以係一

原來個底有咁多圖

樓主bb會唔會話我咁講佢

方丈份人好撚小氣

仲有一更

快 就訓

咁早訓?

起碼兩更啦

加速呀M 瞓前想睇多更，但我瞓咗你要繼續出，咁聽朝返工搭車又有得睇

多數10點就訓
夜訓對皮膚唔好

我一直係到!

皮膚好好咁喎

上啊水龍巴

樓主做乜咁公開邀請人家

變咗gay post

都係推POST姐

留俾聽朝嘅自己睇

聽朝訓醒我要見到有兩更

agger

成班話去訓留低樓豬寫文

我要訓了
聽日再睇文

我幫樓主暖床咋

Hehe龍又出現

Season 1 Post 1 cd rom 到依家 想出怪但好似太遲

出

幾點文

哇屌………今篇仲獵奇過安德魯,寫寫下失左控

輕鬆啦，你話你寫到克蘇魯一下一下虐殺啲女就話姐

係咪唔睇住好d

「哼～蠢材！」盧斯治好自己的傷勢，揪起奄奄一息的克蘇魯。

他知道克蘇魯體力驚人，為免他自行康復，決定拾起十字架，再次對準克蘇魯
—————

盧斯後腦突然痕癢，伸手一探，發現被一條滑管吸着！

啪啪啪啪啪—————

克蘇魯身上突然噴出多條血管吸着盧斯。

盧斯大驚想呼叫，但嘴巴已經被血藤封住。

其他德軍見狀立即衝前，卻發現地面以克蘇魯為中心爬滿脹脹鼓動的血蔓，不
敢上前。

克蘇魯並沒有動靜，只是靜靜躺着。

盧斯瘋狂扭動身體想擺脫血藤的控制，但他每拔斷一條，斷裂處便長出３條小
絲。不一會已經把他雙手綁上一層紅膜。

正當他打算在背包拿出‘聖水’驅起藤蔓時，突然胸口一痛，四肢發麻，明顯是中
毒的症狀。

「怎會…………我如何中毒…………」盧斯左顧右盼，驚覺克蘇魯連着自己右
手的血藤像墨水一樣黑；右手卻如鮮花一樣紅更甚者—————

「咳………咳！」克蘇魯哇一聲，吐出大口黑色毒血，呼吸開始穩定下來。

「糟糕！他正幫跟我‘換血’………」盧斯眼前一黑，視線天旋地轉，急忙扶着牆
面休息。

牆上的血藤瘋狂滋生，把他的手黏在牆上。

「盧斯元首！！！！！」跟盧斯‘連結’的守魂使奮不顧身衝進血蔓，拔劍割斷盧
斯身上的血藤。

他才剛進兩步，雙腳已經被血藤纏緊。

法師見狀馬上放火燒毀血藤蔓，希望連同克蘇魯一拼燒死。

「哇啊～～～～～～～～～～」該名守魂使突然滿頸都是黑紋，顯然克蘇魯也
開始對他‘換血’了。

法師火力越燒越照，整片血藤立即變成黑色的焦塊，只剩下數支主要連接盧斯
及守魂使的血藤。

再有兩名狂戰士衝前為主將解圍，卻被血藤爆出分支控制。

４人手腳抽搐，不一會便倒地昏迷，任由克蘇魯吸血。

克蘇魯臉色開始紅潤，逐漸恢復氣力。

德軍近戰見狀不敢進攻，只好讓法師繼續放火。

「嗚………嗚～～～～～～～！」克蘇魯感到自己被扔進油鍋生炸，全身冒出
水泡脫皮。但他極力保持意識，專心用血藤‘防守’。

以子之矛，攻子之盾。

克蘇魯聽到盧斯忍不住暴露‘毒藥’乃攻擊對象血液為主，在自己失去意識一刻立
即跟盧斯‘換血’。如今他每一次血鞭也是一支毒針，把德軍的近戰完全封殺。

遠程玩家無法用利劍斬斷血藤，眼睜睜看着克蘇魯變得強壯，自己顯得弱軟無
力。

戰況膠着數分鐘，德軍的遠程部隊無法趕走他了。

盧斯等人失血過多，迷迷糊糊沒有回應。

遍體鱗傷的克蘇魯再次從血泊中從起來，放下手中大鎚，衝向盧斯！

轟隆～～～～～～～～～～

「捉到你了…………」克蘇魯掐着盧斯的下巴把他舉起來。

德軍的神職者大驚，瘋狂為盧斯補血—————

啪啪啪—

克蘇魯召出更多血藤咬着他的肥頸、大脾內側、脊椎等大動脈的位置連在自己
身上。

５人變成同一個‘循環系統’，德軍的輸出如同虛設。

「怪………怪物！」

「甚麼形式的戰鬥啊？！」部份德軍無法忍受克蘇魯如此嘔心變態的戰術，情
緒崩潰離開。

大驚小怪，遊人只在猛虎出籠後才驚覺它是如此強大。

他們平日坐在競技場觀眾席上不時要求克蘇魯用各種方法虐殺玩家，現在只
是‘意外地’親身上陣跟克蘇魯較量而已。

「我答應過……此戰—————必勝！」克蘇魯張口一咬！

噗沙～～～～～～～～～～～

盧斯的脂肪頸像濕水海綿一樣血如泉湧。

「必勝！」

噗沙～～～～～～～～～～～手臂。

「必勝！」

噗沙～～～～～～～～～～～肩膀。

克蘇魯把口中的肥肉全數吐回地面，變成一團黏糊糊的肉醬。

「你的肉那怕一小塊，我也不會吃！」克蘇魯對着血肉模糊的盧斯怒吼。

「不會吃！」

噗滋～～～～～～～～～～～～～～他雙手插進盧斯肚臍，開榴槤一樣挖開盧
斯的肚皮，粉紅色的內臟連同金黃色的脂肪像堆填區的垃圾般湧到地面。

多名德軍轉身嘔吐，忍受不住退守大廳。

「不會吃！」

啪～～～～～～盧斯肥大的乳房被連根拔起。

「不會吃！」

噗滋～～～～～～～～～～～～挖出一隻眼珠。

「不會吃啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

啪沙～～～～～～～～～～～～整團‘聖光’也被克蘇魯抽出來。

「咳………咳………啊……………」盧斯血顱一仰，正要昏死過去時卻被克蘇
魯‘輸出’，強行續名。

「最愛的事被奪走的滋味………你嚐過嗎？」克蘇魯舉起盧斯問，雙眼變成純
紅，已經完全著魔了。

「很心痛………我內疚得想犧牲一切重來，只求跟她見面而已………」克蘇魯
再次流淚。

「但她已經消失了…消失了……消失了…………………」他黯然垂頭。

「克…蘇魯……冷靜………我————」奄奄一息的盧斯說。

「嚐嚐失去最愛的滋味啊！！！！！！！！！！！！！」克蘇魯———把盧斯
那團‘聖光’塞進盧斯口中。

「咕嚕咕嚕～～～～～」盧斯瞬間毛髮直豎，急忙吐出‘聖光’。

「你嚐嚐啊！」

啪！克蘇魯一拳抽打盧斯下巴，逼他咀嚼自己的‘聖光’。

「嚐嚐啊！」

啪！盧斯滿嘴鮮血，大腦出血，再次昏迷。

「你嚐嚐啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

澎～～～～～～～～～～～～

盧斯的頭像氣球一樣被克蘇魯打爆。

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

他肥大的身影慢慢變成光塵消失。

普拉姆斯高塔一片死寂——————

「救命啊！！！！！！！！！！！！！！！！！」德軍全線崩潰，立即逃出高
塔外。

「我贏了………貓貓女………你看到了嗎？可以回到我身邊了吧…………」克
蘇魯仰天微笑，倒在地上昏死過去。

m底樓主係咪邊寫邊幻想自己係盧斯

自食其j

昏死過去

諗起......Jer jer！ 我條jerjer呢？

講起聖光... 今次都仲唔算bug?
另類口交喎
冇白布咖喎

咁都唔會犯禁

你想佢死?

返到香港拿?

我有諗過，但唔理了。反正我話佢當傷口計都得。好似廢青狼屌爆安德魯隻眼咁

「我被原諒了嗎？」

光茫一閃，克蘇魯再次恢復意識。

他張開眼睛，發現自己正身處地牢的血池之中。

一個威風凜凜的巨人向打伸出友善之手———

「你的戰鬥方式真是不敢恭維啊。」火良野笑說。

克蘇魯眼珠一滾，撥走火良野的手，自行站走。

他馬上暈眩，腳步浮浮。

「別勉強了～」火良野搭着克蘇魯肩膀，像定海神針一樣令他站穩。

克蘇魯環視四周，發現其他革命軍躲到數十米外，只有火良野敢接近自己。

「不走？」克蘇魯皺眉問。

「出口被德軍賭住了。」火良野苦笑說。

克蘇魯在背包拿出金大劍還給火良野。

「哈～原來你維修它了！」火良野重遇摯友般興趣，收下金劍笑說。

「很好的大劍，攻守平衡。」克蘇魯笑說。

「為甚麼你會襲擊同伴？」火良野認真問。

「我沒有同伴……………」克蘇魯臉色一沉，答。

肩上一暖。

「要一起結伴嗎？直到我破壞你們的傳送門，親手把你送回自己的伺服器。」
火良野親切地攬着克蘇魯笑問。

克蘇魯除了詠以外久未跟別人接觸———除了殺人時候。

平靜的心境，及數個友善的笑容，原來幸福就在咫尺之間。

「我打死你，把你的傳奇摧毀了。你要跟我和好？」克蘇魯譏笑問

，火良野粗眉一皺。

「沒有啊～我被一個傳奇打敗了，我仍然是傳奇。」火良野笑說，寬宏大量笑
說。

「只是沒有你那麼傳奇而已～」火良野跟克蘇魯耳語。

「有趣的傢伙。」克蘇魯苦笑道，卻擔心其他人不接受他。

火良野一眼便看穿他的心事。

「他們都會服從我，別在意。」火良野點頭肯定。

克蘇魯想不到火良野如此細心，觀人於微。

作為會長………自己遠比不上火良野。

「哈～看來我———————————」克蘇魯同意加入火良野的陣營，一同
反攻德軍的傳送門。

突然地面一震，整個地道的牆壁龜裂！

「甚麼事？！」乞丐王子驚問。

「嗚啊～！」加奈及白感到無比強大的‘魔力反噬’效果，全身被烈火焚氅一樣痛
楚。

磅———————————沙啦～～～

地牢內的積血半秒內飛濺到牆上，近半蒸發。

整個空間被血霧填滿，革命軍不斷咳嗽，無法視物。

「看！！！！！！！！！」由里突然尖叫。

一道陽光透在地面了。

眾人狂喜，望向光源——————地牢左邊整幅石牆被異物撞毀，打通向上走
回地面的斜路了。

「趕快！德軍肯定未來得及封鎖！！！！！！！！！！」火良野當機立斷，革
命軍馬上衝上斜坡，奔向陽光之中。

天意弄人——————

隆隆隆隆隆隆隆隆～～～～～～～～～～～～

今天普拉姆斯高塔內的激戰已經把它打得肢離破碎。

剛才的衝擊波粉碎它地基，開始壓向缺口崩塌！

大量汽車巨型的石頭墜落，革命軍追不上落石的速度，是要困在高塔內不是餓
死便是被巨石壓力。

「趕快啊！！！！！！！！！！」火良野大急，揪着身邊兩個落後的神職者起
跑。

陽光開始式微—————他們趕不上了。

澎～～～～～～～

「不會吧……！？」革命軍大吃一驚。

克蘇魯衝到缺口，召出數條樹幹一樣粗的血藤扛起整座高塔的重量，撐起一個
兩米高的小洞。

力大無窮的克蘇魯——終於棋逢敵手了。

他噗一聲嘔出整整１公升鮮血，雙腳爆出多條血藤支撐，身體痙攣一樣顫抖。

完全跟玩家角力是兩回事，克蘇魯全身骨頭格格作響，血藤表面開始撕裂，射
出小血柱。他自己知道撐不到一分鐘。

「快……快走………」克蘇魯滿臉通紅說。

「快！！！！！！！！！！！！！！」革命軍全速衝上斜坡。

火良野及乞丐王子二話不說，幫克蘇魯扛起碎石。

「不………沒用………我放也…來不及走。」克蘇魯跟巨石接觸的一秒已知，
自己將無法離開高裡了。

「我數三聲，你便放—————」火良野急道。

「別浪費………你還有很多伙伴要照顧…………幫我……祝福他們………」克
蘇魯說着，鼻孔突然噴血，右腳一軟，碎石立即塌下數十厘米。

「吼…………吼啊！！！！！！！！！！！！！」克蘇魯撐直雙臂狂吼，整個
地面被他的血液染紅，再爆出多條血藤頂着碎石。

他竟然把整座普拉姆斯高塔撐起來了。

「走啊！！！！！！！！！！！！！！！」克蘇魯怒罵，滿嘴鮮血，明顯受到
嚴重內傷。

「再見了，朋友。」火良野皺眉，拍拍他肩膀離開。

「哼～裝帥。」克蘇魯譏笑。

此時加奈經過他身邊————

「等等！女孩！你是Kanatheon的人嗎？！」克蘇魯驚問。

加奈立即後退半步，敵視着他。

「想怎樣？！」加奈心急如焚，誰知道這人可以撐多久？

「詠………詠小姐是你公會成員吧！可以告訴她最新的電郵地址給我嗎？！」
克蘇魯喜上眉梢說，彷彿整座普拉姆斯追塔也壓不住他心中的善悅。

「她………是。但我要查，現在沒有空。」加奈拒絕，正要動身組過克蘇魯時
被血藤抓住。

「你想怎樣啊？！」加奈大急問，仰望上方數百噸的岩巨馬上把自己壓死。

「告訴她！！！告訴她………我為她復仇，打死盧斯及救出火良野。贖回自己
的罪過了，讓她回覆我電郵可以嗎？她有我電郵地址。」克蘇魯從未放棄聯絡
詠的方法。

加奈考慮一秒———

「好。我答應你。」加奈說，然後轉身跑到地面。

「貓貓～～～今回我完成責任了………你總沒有借口拒絕我了吧？」克蘇魯開
始傻笑起來。

最後一個革命軍也離開地牢了。

「詠………謝謝你。」克蘇魯最後幸福地流淚。

「克蘇魯！！！我們撤出了，你趕快———————」

隆～～～～～～～～整座普拉姆斯高塔開始傾斜倒塌。

地下爆出多如繁星的光塵。

火良野立即內心揪痛。

「走！」

「哇～～～～～快撤退！！！！！！！！」

全人拼命逃出普拉姆斯城。

轟隆～～～～～～～～～～～～～～～～～

代表文明與霸權的普拉姆斯高塔瞬間灰飛煙滅，變成一埋頹垣敗瓦了。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

第五十四章—？？？？

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

雖然覺得盧斯罪不至此，但係睇到好爽
都唔係好獵奇好失控啫，樓主可以再放啲

自含應該冇事嘅

樓主 我忍唔住睇左
不如你寫多篇比我聽朝睇

兩點呢更忍手唔睇先

唔好比佢停

希望詠同小丑可以係一齊
多多會唔會返黎

估唔到咁快整死克蘇魯
仲以為至少會幫到尼服反勝甚至有得移民
定係應絲打想佢死而臨時整死佢

點會

講到好正咁

仲有冇文

家庭裝藥水都有，點解冇護心石

可以再癲啲

又忍唔住睇左
不如再整多更

加奈應承得就有下文啦
之前仲埋左伏筆話唔同ser都可以乜乜
夫同俄妹係第三季應該幾重要

啱喎，其實啲德軍高層如盧斯 白加，傳奇如克蘇魯點會冇護心石

只不過會係自己服復活返唔到來嘅 我諗

睇到"lamlam"脷
可唔可以寫多d獵奇野
食師呢隻職好岩變態佬玩
觸手play

玩食屍 食晒盧斯啲脂肪 不了

要quote兩個唔quote
克蘇魯唔死嘅話唔轉ser都玩唔落去，德ser本身都重視紀律，佢而家仲要係背叛德佬，翻到去都只會俾人追殺追到棄game

btw睇克蘇魯啱啱發完癲威完無啦啦就英雄式咁死，其實心情有啲轉換唔切

冇食到
btw呢到好多巴打都好適合玩食師

諗起之前有巴打話真子三人組係cc台 波台 動物台
克魯蘇一定係飲食台

真係唔係太夠癲

個異物應該就係布查

我估下一章要講多多喇！

多多之歌！

我同你講我好正常,食師呢種職係唔啱我架
下次投角玩食師先
btw希望詠同夫可以係返埋一齊

講過佢食左自己公會之後扔左自己粒石

好撚老土
強大既角色多數都劇情殺
冇護心石係好事黎

好想叫火良野一聲大哥
以後就由佢領導尼服啦

算係咁
做會長做到食盡全公會來獲得一場勝利，打高塔殺盧斯保持必勝的約哲，救出火良野還了殺火良野的債以此希望詠會再接觸他，到最後為萍水相逢的同伴犧牲自己彌補埋心理對公會同伴的一個遺憾，今次！終於到自己為同伴付出一切心靈補完就此完成，冇護心石係一件好事黎。

卡斯特,廢青狼,克蘇魯
得返火良野同勇哥

飲食台

點解！！！點解會咁就死左
我接受唔到

btw自食聖光傳說

水龍巴，有想過這是M底對你的回應嗎

原來係咁 係我冷落左佢既聖光

後知後覺好過不知不覺

「嗚啊～！」加奈及白感到無比強大的‘魔力反噬’效果，全身被烈火焚氅一樣痛

白幾時過左黎
佢唔係 係小鳥龜果面架咩

小烏龜個係白加

我會好好努力

係啵，我記錯左另一個魔源師 +1000

又唔係喎 自膠了

做得好

可唔可以+多個零係1000後面

巴打，好波

冇人叫佢加1千
好自動波

底已m 抵讚

樓豬好波

樓主好少同我地吹水
會唔會係比我嚇怕左

唔好阻住人地打文ok?

今晚就知味道

如果樓主係一個矮毒....你仲會唔會對佢有性幻想

今朝時間去左依到

要睇下矮到咩同埋毒到咩位

同埋咩都唔知好難性幻想

有d不安

個咀多少少detail會好d

原來樓豬鐘意呢類型

文呢？

樓主見到水龍巴果陣既樣

病嬌我妻

屍人係學術台

里奧係...

創意台

我係咩台

成人台

講得好中

好衰既

痴撚線 冇文？

留言仲多過文
仲要係冇意義既留言居多

有嘢做呀

咩叫無意義既留言

食完 LUNCH 都冇文

雖然今日射左波

今章又出5轉,仲有打得好密,我想搵小小野隔一隔劇情.

需時耐啲

唔駛急，最緊要快

大熱 多多 1:1.1
次熱 勇伯 1:1.2
真子 1:1.5
其他 1:2

天騎兵多多

買乜賠乜

精靈騎士

咩係無意義既留言
唔吹得水架咩

西城勇都好似無乜誘因比佢「突然」5轉
似乎都係多多

10條樹枝 多多

上之樹巴all in 左十條J賭西城勇

又出五轉個定義係咩先？
有角色上五轉定有五轉新職？
如果係講新職先out多多，五轉帝騎合天使長仲係騎咩
樓豬話會打得好密，仲有打鬥位的線，古滋/K團vs百賢，里奧那邊四個人得帕鳩斯守魂使未知五轉係咩職，所以集中估西城同真子，而真子在母服未俾德軍收皮前先同詠講緊研究點上四轉，如果收伏煉獄魔物仲要連跳兩級上五轉又係好過份的設定。所以估西城勇俾雷娜掉低後閉關修練上五轉出山

其實我仲未睇得出真子個職3轉同4轉有咩分別
真子已經一隻煉獄魔物就打哂咁癲

我記得講過話德仔server班人去尼server 個傳送門只係10分鐘就到
等睇真子 勇伯 4個打一座城

克魯蘇

樓豬話找少少野隔一隔場，強烈預感里奧趕走百賢團後落車一刻即變柒

冇計啦
柒角最終都係要柒
已經叫做全server 最型既一鋪喇
柒而無憾啦

男角黎講得克蘇魯同廢青狼型到完場

我覺得五轉俄佬都算

克蘇魯係咪應該贏到廢青狼

五轉俄佬出場次數太少所以我無計佢

我估係多多

One on one 唔借野
根本冇人夠克蘇魯打啦

食師係近戰剋星黎
第一季廢青狼同岩岩四轉既六口打都苦戰
更何況克蘇魯

ff:如果頭先個場佢食埋哂班尼服人應該夠力推開成個高塔

諗到果個情場就好似大胃王限時內鬥快食熱狗咁

話說 k團既人唔係直接處死咩
點解仲送詠上去同克蘇魯玩game?

不如咁啦
大熱 多多 一賠一百字
次熱門 西城勇 一賠一百五十字
真子 一賠二百字
其他 一賠一千字
一人買一個

為左字數
一定係買其他❗️

補多個火良野比pure m
唔好話我煲爆你啦

減數丫嘛

五行野雙修咗冇得五轉喎

這個故型的男角全部為女死，為女亡

希望遲d有人為仔死

Sor 唔記得左
可能佢轉頭騎住布查呢

老老實實
火良野真係勁得如外掛
有實力有恆心 (雙修同埋d 傳奇武器）
有技巧（打克蘇魯都唔係完全比佢屌打）
有領才能（各項指揮都接近最好）
有霸氣（d手下對佢既信任）
最緊要係未撚柒過
由競技場打勇伯到而家都係型到盡頭
好有感染力既角色
尼服應該都好難有角色可以超越呢一個傳奇
最多都只係接近佢

比銀K會長更有魅力

可惜6口要退場
如果唔係我相信佢可以超越火良野

唔好睇少樓豬，一幕就可以寫到五行野柒到核爆。

六口決定要遷就尼非就知道佢一定唔係超越到而家既火良野啦

最後佢都退隱，放擺心尼菲特做

所以佢隱係岩既
再係到好可能只會陪住尼非特一齊柒

感覺佢地係將才多過帥才

六口冇五行野嘅人格魅力

怪獸

我相信佢有咁既能力
但我地屌得佢多已經好小整柒d 咁有人氣既角色
Btw唔排除佢駁屌而寫柒火良野

六口有智謀,但無法服眾,似軍師多啲
好似火鳳的郭嘉咁,係咁用黑暗兵法

從前天真既真子可以繼承到六口已意志我好開心
唔洗再睇到真心膠真子仲可以有六口既影子真係好正

不負責預告

今季仍有兩個高人氣角色要收爐領便當

勇伯rip

今日夜晚先出文,唔想交洗米水

要小心寫

你擔心左自己先啦

屌你,仲夠膽劇透
水龍巴快D教訓佢

高人氣角色

喂喂喂！預告呀屌你，唔係劇透

係wo 樹已經去到地底泥人人喊打

我睇下係咪洗米水先決定罰唔罰

agger
多多係大將軍 六口係軍師
但佢地都唔係皇上

根據高人氣角色同女角有免死金牌
我估係勇哥同五行野

其實多多系統show佢血量0%，點解冇巴打覺得佢真係死左

曱甴騎士係打極都唔死嘅

好似仲有佢自己本身粒護心石

我覺得唔似係五行野
因為都伏筆左佢好似變左集結數個公會既高手既領導
無理由咁快去領便當

勇伯有d可能，佢同真子兩個人去突擊古城，好有可能一死（真子又無人氣）
至於第二個真係估唔到，多多都有可能死但成功令到天使長+蕾參戰都可以，但...佢有人氣咩

多多人氣算唔錯

可能係柑柑同乞兒仔攬住一齊死

諗諗下都係，雖然正負評兩極都頗多[SOSAD]

兩個低人氣角色

里奧
毒撚哀歌

all in 紅蓮騎士獸多多

兵王人氣點會低，佢只係負面

有啲想柑柑同乞兒仔一齊死嗱左佢

希望死嘅唔係何進大將軍五行野

會唔會係勇伯五星進化
古滋大爆炸

cd rom 們入黎一人 suggest 一個角色

求其都加到三四千

支持柑柑同乞兒仔一齊死

一箭射穿兩位
化為光塵

但實際上柑柑都係一個好好既將材
都會有D唔捨得佢

最擅長收兵

咪玩 地底泥 點會死

佢幾適合做城主管人
耐唔時出黎派下米 同玩家交流下 都幾好

我有大，你地快撚Ｄ去死

樓豬果幅嚟?

唔係講笑，好似有小小中暑，冇乜力好眼瞓，暑都要返屋企開大個冷氣先精神

小心身體

仲唔快d返屋企開大冷氣打文

30度先壞冷氣，好似焗桑拿咁

我公司都係壞左冷氣
已經熱左成個星期

會死人

體質好易岀汗

臭

屌我都係
一落街乜都冇做就出晒汗

我已經練左成個星期心法
心靜自然.........都係好撚熱

點解無文都一直紅點

到底尼服咁短時間出到咁多五轉是否正常
人地全盛俄服都係得一隻帝騎，德服應該未出過真實力
尼服咁少人，柒下柒下都柒出三四隻五轉真心咩

室內冇冷氣慘過行出室外晒太陽

初頭你地夠話百賢團太屈，和也太勁。

諗真啲唔同服既分別。

其實多多個團人去到俄服個陣應該去打粒龍玉先
但可惜俄妹好似冇講帝騎點5轉

冇文 仲熱

諗唔通添

尼服勝在夠自由發揮
德服同俄服下下都為左團戰效率最大化
扼殺左可能性

但其實佢地咁耐時間 照道理唔多唔少都有D攻略NPC心得
攻略NPC心得同埋5轉人數我覺得成正比

俄服係帝國化，以龍王一權統治，因五轉稱王，唔俾其他威脅到佢嘅五轉出現，限制多，ok嘅，接受嘅
尼服似新服，自由發展，鳩鳩地自由咁搵到五轉雙修轉法，但係訓練不足，發展慢，實力積弱。
但係德服呢，玩得耐，入侵八個服，知有新世界，有強力盟軍，完全制度化，每一個德服玩家都有一定經驗實力，全民皆兵，訓練有素，大賢團 百賢團呢啲一二線戰力都只係得數百人咋喎，俾斯麥都只係上士定上將
仲有其他7個服嘅德軍呢
真係好想知德服全服到底勁成點
仲有，我地唔係話和也太勁，只係尼服太廢

反而征服成八個服都無一隻好似樹咁鳩既原靈
就知佢地唔係黎享受遊戲

不過就正正好似玩ONLINE GAME咁

有人係專玩PVE
有人係當傾計

有D玩PVE既人D裝貴+勁到同一個PVP頂強既人差唔多level
咩人都有

其實如唔係百賢團
係百靈團應該仲撚屈機
每次5隻原靈出技冇魔換另5隻出
成百隻可以開廿輪技之後第一批又出技可以無限loop乜城都攻到

百食團
一百個克蘇魯
問你死未

樓豬個故就完，我隻人呢
叫路人夾 定 路人 定 露仁

死左啦係咪

百機團
一百部坦克車

食師要好大量既人先養得肥
機械師要課好撚好撚多錢
原靈只係去其實server就5轉到
性價比最高一定係原靈

首先，你要捱過三四轉呢啲悶到仆街嘅時間

都唔知隻game係咪全球同時間開售，點解可以差咁遠，如果全部server營運時間係一樣，只可以話各國玩家對遊戲目標都唔相同。當德佬，俄佬打下四城開始軍事化本土服再以別服為目標時，母服仲遊山玩水享受PVE的樂趣。

而德軍點解小五轉，之前好似提過德服內戰時期應該打得仲激烈過母服，可以存活下來的公會應該都是以效率為優先，再實行部隊化，舉個例子：大賢只係練習整隻大鑊出來聚焦激光炮，訓練時間可能長到根本冇時間再玩PVE。
而且唔知新世界打得有幾激烈，可能打一場都死大量玩家，為補充兵力練到四轉就去充軍

魔源師解下任務就得啦喎

可唔可以組隊去新世界吸光塵

原靈輕鬆控極端天氣
魔源師仲要組合技 同埋魔源師只係4轉
不過升上原靈前 3轉4轉真係好撚悶

如果坦克都整得出，咁轟炸機有無可能

6轉整埋時光機

里奧可能早過金仔研發到核彈

突然想問
和也咪話世界服啲武士係練基本斬
佢自己都係練普通冰火

咁機械師練心係練乜鳩？
毒劑師又練乜？

樓主係咪焗死左

打梗文,默默努力

可能非直接戰鬥職係另一條路？

我有講過每隻職都有自己既舞台.去到第3季就會分開哂出嚟

你地大部份人都錯左方向,理解德軍實力方面.

比你打小服,會唔會出5轉?

等緊j

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第五十四章－？？？？
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
正當克蘇魯亂入普拉姆斯時，遠東的丘陵坡地烽煙起，遠在哈格古城也聽到隆隆炮聲。

焦黑的坡地變成月球，被烈火及炮彈炸出多個坑洞。

和也命令德軍不斷用‘盤風’及‘天洪’造成局部性暴雨。

滂沱雨點打在‘小龜殼’上發出清脆的叮叮聲。

‘小烏龜’駛到某丘陵頂部，戰神一樣俯視山下百賢團。。

里奧極速絞動炮台，炮管慢慢下垂……………

澎────！

炮彈把百賢團半個冰圓盾炸開，多人被碎冰傷倒地。

「天洪！」「焰爆術！」

磅～～～～～一團水蒸汽濃罩坦克，里奧馬上失去視野。

「小心啊！」尼菲特從左邊的小窗探看，驚見雷光一閃。

啪滋滋滋滋滋～～～＠＃＄＄︿︿＊％＆︿＃＄％＠％

駕駛座前多個錶儀由綠色變成黃色。

里奧像賽車手一樣純熟地切換坦克的馬力波段。

他右手握着棍波鬼畫符一樣扭動，左手拉動力桿拉到最底！

坦克突然震動，全速向後駛離水霧。

里奧馬上停車，立即穿上雨衣拿着板手掀起車蓋。

「掩護我！」里奧首次參與野外戰鬥，比平日定點守城的狂熱魯莽性格判若兩
人。

尼菲特及帕修斯立即跳出坦克跟里奧走到車後。

滋滋滋滋滋～～～～～～

雨水打在‘小烏龜’尾部時立即被熱力蒸發成白煙。

里奧戴着‘隔熱手套’掀起車尾一塊裝甲，突然熱浪撲面，瞬間燙傷尼菲特臉頰。

引擎的‘冊’狀散熱板燒成橙紅色，高溫得足以把皮膚燒溶。

帕修斯用大盾守在里奧後方，尼菲特召出魔盾為里奧擋雨。

樹正使用‘自然之力’跟百賢團的人造天氣對抗，發現‘魔源師’創造的天氣威力及
效率遠比自己需要收集現場數據再用自己的知識合成來得方便及強大。他一時
間無法驅散百賢團的雨雲。

「我們不可以用速度擺脫德軍嗎？」尼菲特看着複雜精密的機械結構一頭霧
水，里奧卻計算數學般毫不紊亂，按步就班取出一件方型的‘熱源’。

「他們在拖延時間，不然早就可以用‘暴風雪’擋住我們然後逃走了。他們等待大
賢團到來啊。‘小烏龜’是為了攻堅而計設，正面裝甲可抵禦百賢團８～９發魔炮
吧…但代價是難以維持速度，我只是把炮台的引擎安裝到‘小烏龜’上而已，仍
未‘死火’已經大幸。」里奧一邊解釋，雙手已經扭開‘熱源’上的鐵蓋，把‘冷卻
劑’倒進去。

「哦……好的。」尼菲特傻傻點頭。

如今她跟帕修斯像小學生一樣站在大學教授里奧身旁。

首次野外作戰，里奧竟然如此可靠。

「你有把握………以一人之力打敗百賢團嗎？」帕修斯吃驚問。

里奧把熱源塞回‘龜尾’，鎖好甲杖後脫下手套休息。

「不可能…………ＨＥ彈已經打光了。只剩下數發‘白鱗彈’、１發‘毒氣彈’、及
２０發‘標準炮彈’而已。德軍以冰盾作為主力防禦手段，只需要魔力及時間便可
以無限復修冰盾。‘白鱗彈’及‘毒氣彈’沒有貫穿力，‘標準炮彈’要２發才可以打穿
冰盾，除非爆擊，但我仍未找到‘爆擊撞針’的原材料，炮管也差不多到達極限。
恐怕再３０發後便需要緊急維修。」里奧說着，黯然地摸摸‘小烏龜’的尾部。

滋～～～～～～～～～

「ＳＨＩＴ！」里奧被發熱的甲板燙紅了手掌，痛得跳起來。尼菲特握着他的
手為他治療。

「那麼你的意思是…………」尼菲特皺眉問。

「３０炮內打不贏百賢團的話，無論大賢團參戰與否，我們也會戰敗，被德軍
從坦克裡揪出來。」里奧皺沉重說。

尼菲特暗暗吃驚，想不到這隻鋼鐵巨獸有這麼多缺憾及條件。

「來吧～反正也是最後一戰了。」帕修斯把尼菲特抱上坦克，三人再次回到車
廂內。

「是要這台是飛機我們便可以逃走了。」樹苦笑說。

「飛機屬於‘惡意設計’，天空是翼騎兵專屬的………」里奧坐在駕駛座上，調整
潛望鏡。

「要出發了………」他說。

三人默默點頭。

里奧馬力一握——————‘小烏龜’再次出擊。

駛回山坡頂端，發現百賢團仍在山下。

「奇怪，為甚麼他們總是在低窪地走動，不嘗試取得‘制高點’？」帕修斯奇怪問。

「天知道…………我要盡量貼近他們，近距離開炮。要衝下去了喔～～～抓穩
了。」里奧急道，３人馬上撐開４肢頂在儀器上。

里奧狠狠踩下油門，‘小烏龜’全速前進！

一股強大的離心力把４人拋起，像過山車一樣突然肚子一虛—————他們凌
空半秒，澎一聲重重摔在山面上，借用斜坡衝向德軍。

「我來了！！！！！！！！！！！！！！！！」

可靠毒撚

雨中超速駕駛
小心車毀人亡

「奇怪，為甚麼他們總是在低窪地走動，不嘗試取得‘制高點’？」帕修斯奇怪問。

「天知道…………我要盡量貼近他們，近距離開炮。要衝下去了喔～～～抓穩
了。」里奧急道，３人馬上撐開４肢頂在儀器上。

感覺呢個係佢地有可能會輸既原因

btw死既會唔會係佢地
都ok 砍掉重來喇

咁多木靈 個伏會有幾多樹

五轉毒撚要用左粒護心石
毫無退路
殺啊

知佢HE彈有限，引佢衝去低窪地區
再整mud出黎，同時走去高位
之後就可以撚狗咁撚小烏龜啦

「ＳＲ！（標準彈）」里奧大吼。

「Load！」

澎————————

冰盾只被穿毀一洞，和也暗暗高興，知道里奧已經沒有高爆彈了。

「水落、雷擊、火石，準備好！」和也高呼。

「好的，和也上校！」百賢團齊聲高呼，馬上舞動魔杖備戰。

「ＳＲ！」里奧再吼。

「Load！」澎～

每一發炮聲也在車廂內迴響，里奧卻只為自己準備‘隔音耳棉’，教其餘３人耳朵
發痛。

樹把退回來的彈殼從小窗扔到車外，以免變成負重。

「ＳＲ！」里奧決定再打一發。

「Load！」

澎————

「‘白鱗彈’！」

樹一呆，立即在炮彈堆裡找到一顆白色炮彈。

「Load !」

澎———————

「嗚啊！」德軍以為里奧氣數已盡，突然上空炸出一團白色閃粉，燒着冰盾表
面。

「不對……快逃！！！！！」和也機智地摸一摸地面，發現一波劇震傳來。

冰面前突然出現黑影————

一大枝炮管刺進冰盾內，樹令人髮指的蠢臉出現在炮管之內，對着近百名魔法
師微笑。

「S‧R！」里奧奮起狂吼！

「Load ！」

「成佛吧！！！！！！！！！！！」

澎—————冰盾內強光一閃。

轟隆～～～～～～～～～～～～一大團黑煙冒出。

‘小烏龜’的頭部及正面被鮮血染紅，近１０個魔源師瞬間消失，然後整片德軍被
爆風擊昏，鋪滿地面。

「吼啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！」里奧油門一踩！

咇咇咇咇咇～～～～～多個德軍慘成履帶下的血醬。

「太強了里奧…………」尼菲特被機械師的威力震懾，覺得以前的戰鬥像小朋
友嬉戲一樣。

里奧瘋狂打轉，地上越來越紅————卻沒有注意大速份逃脫的德軍已經站在
四周山坡上。

「開始———天洪！！！！！！！！！！」和也高呼一聲。

坦克上方傾瀉下一條大瀑布，瞬間把血海洗走。

地面馬上出現半米高的積水，積水連同肉碎開始從坦克底部最簿的裝甲縫裡滲
進坦克。

尼菲特及帕修斯急忙用布料按着，豈料地板射出更多小水柱。

樹不可以把水份蒸發，否則會燒傷車內的同伴。

里奧大驚，馬上把坦克駛離瀑布，卻發現—————被緩速７０％！

「甚麼情況？！」他猛力握動速度桿也無補於事。

樹急忙把手指探到窗外感受‘自然之力’，臉容驟變。

「糟糕………低窪地區積水過多，地面變成泥漿了！」樹驚道。

「泥漿？！天啊！！！！」里奧萬萬想不到原來和也故意處於惡劣位置是故意
把坦克引下來。

「哼～～～不留意地形的傢伙。」和也微微一笑，舉手———

「暴風雪！」多個魔源師同時出手！

整片積水同時結冰—————更滲進車內，把樹的雙腳永凍傷。

幸好車內有尼菲特這個強大的樞機照顧眾人，不致受傷。

不過—————

嘰嘰嘰嘰～嘰嘰嘰嘰～嘰嘰嘰嘰～

「引擎…………啟不動了！」里奧驚叫，猛力拉動速度桿也無補於事。

「開源石！」眾魔源師同時舉手————多顆隕石出現，卻不是轟向‘小烏龜’，
而是炸向四周山頂！

轟隆～～～～～～～

４座山丘發生大規模山泥傾瀉，把‘小烏龜’半身埋進地底，無法動彈。

「這樣……不過你防禦力多高也要等死了。」和也笑說，正想打出最後一擊時
————

「天虹衝擊！！！！！」

轟隆～～～～～～～～～～～～

「甚麼事！？」和也看到右邊山丘發生爆炸。

「絕不放棄你啊！尼菲特！！！！！！！！！！」冠桐騎着金龍追趕德軍怒
吼。

「他甚麼時侯上線？！」帕修斯驚問。

「剛才………我們正在戰鬥，沒有留意。為甚麼—————」尼菲特既驚又喜
說，誰會笨得回來啊？！

「系統提示：好友 神神子 上線。」

「神神子？！」４人大吃一驚。

「系統提示：好友 屍人 上線。」

「屍人也？！」

「系統提示：好友 懶然 上線。」

「系統提示：好友 翠 上線。」

「系統提示：好友 怪獸 上線。」

「系統提示：好友 白 上線。」

「系統提示：公會成員 ｘｘｘｘ 上線。」

「系統提示：公會成員 ｘｘｘｘ 上線。」

「系統提示：公會成員 ｘｘｘｘ 上線。」

「系統提示：公會成員 ｘｘｘｘ 上線。」

「系統提示：公會成員 ｘｘｘｘ 上線。」

「系統提示：公會成員 ｘｘｘｘ 上線。」

「系統提示：公會成員 ｘｘｘｘ 上線。」

「系統提示：公會成員 ｘｘｘｘ 上線。」

「系統提示：公會成員 ｘｘｘｘ 上線。」

「系統提示：公會成員 ｘｘｘｘ 上線。」

里奧的小山洞突然冒出強光——————離線的成員拿着大旗走出來了。

「未來的事…未來再算吧。我們決不會放棄今天的同伴啊！！！！！」屍人振
臂一呼。４０人舉着大旗衝向被洞埋的坦克。

近半負傷的百賢團現在分成一圓包圍里奧的戰車，突然被母服聯軍打斷進攻節
奏，被逼再次合成一團。

「那輛是甚麼？！」屍人及白震驚地看着地裡的‘大鋼鐵’。

車蓋突然打開，德軍立即以猛烈的魔法攻擊，帕修斯舉起‘水紋盾’硬接下來，尼
菲特向聯軍揮手。

「大家～～～～～我們在這裡啊！」尼菲特淚目道。

３條黑雷突然射向尼菲特———銀光一閃，全數被神神子反射回去。

聯軍馬上跟百賢團隔空交火，一邊衝到坦克旁救出４人。

「這輛是甚麼？！」

「你們為甚麼回來了？！」

雙方同時發問，然後會心微笑。

「先打敗德軍再好好聊吧！他們只剩下半團而已！」屍人急道。

「等不及了！撤退！向大賢團求救！」和也眼看嘴邊肥肉被搶，雖然不甘，仍
決定保留實力撤退。

「別讓他們得逞！！！！！！！！」聯軍乘着如虹氣勢大反攻！

德軍被打得落花流水，和也眼見情況危急，跟大賢團隊長留下來為同伴斷後。

「盤風！」某隊長吹飛追兵一人。

「貫雷之矛！」另一人用雷矛擊昏他。

「炎爆術！」和也在他仍未著地前一手炸斷了追兵的身體。

所有人急急停步，不敢跟和也接戰。

此時地天色變陰，聯軍臉上暗啞無光………

那面‘大浮鏡’再次出現了…………

估中左有冇多d文做獎

因為車底冇抗魔囉 傻仔

今日出住咁多先 ，好攰

里奧好撚盞鬼

創意台嘅朋友

打打下文坐係到瞓著左 聽日補數，出8000

訓下啦 就黎做連登第一個猝死既作者啦

訓下啦 小心身體

唔夠時間寫咪訓下射波囉

白幾時過咗檔變咗做k團成員咖？

自膠
順便推文

4:43推推文
原本以為最少有3篇

等到有

好似二戰步兵對抗坦克
坦克中地雷陣

一架坦克加一隊步兵去挑戰帝國，諗起戰場女武神

搭車冇文睇 好唔慣

agger
或者練習下睇下可唔可以邊夢_邊出_

我指夢遊出文

少左好多文

屌哂你地， 今日時間表

１２３０

１７３０

１２００

－－－可能－－－

０２００

太多條線同時打梗，我要考慮其他線有咩反應

岩岩諗通左，靈感好似火山爆發咁

下面唔係應該係0000咩
定1200都有一篇

咁多文
儲到今晚開完夜睇

有文上機睇

你又飛？屌你咩

樓主比膠我
好傷心

又去邊

乞衣都飛到

改個名其實係笑9我地乞E都不如

一片翠綠的密林裡有一座高聳入雲的雪山，山巔刺穿積雲，屹立天際。

積雲以下有１０個金甲閃閃的翼騎兵騎着赤紅火龍，圍圈組成一條防線，只有
他們‘批准’才可以‘登頂’。

沒有資格‘登頂’的人只能在陽光普照的日子看到積雲上投射出一個哥德式城堡的
影子。

那裡就是眾人望而生畏的──────‘鷹巢’。

一隻獅鷲從遠處海岸線急飛向雲山，停在火龍騎兵前。

跟火龍相比，獅鷲有如小雞一樣有趣。

獅鷲騎兵向火龍騎兵展示證件，火龍騎兵慢慢讓開身體。

由神秘黑晶石建成的哥德高地城堡滲出陣陣寒意，正好配合長方型大廳嚴肅冰
冷的氣氛。穿雲山巔上晴空萬里，耀眼陽光毫無阻擋風進大廳彩繪玻璃窗上，
在地面透出五彩繽紛的圖案。

１３個全身神器的人坐在長桌前認真議事，俾斯麥也是座上一員。

入口由一對暴君、守魂使組合把守。

「奧林匹克山的‘高神’出兵了，我們卡在第５層的‘金蘋果女神宮殿’前方，無法
攻入。」

「‘高神’的兵種防禦力太強，我們打破缺口卻無法衝進去。」

「大元首，可以派出‘裝甲師’嗎？」

全體肅靜，一同望向長桌盡頭───一個金色短髮，滿臉鬍鬚卻臉色紅潤，精神
飽滿的壯年大漢。

他靠着椅背沉思，單手托頭，然後在桌上攤開一張地圖。

每一個輕微的動作，他身上的黑甲也縫隙也拉出滋滋聲的雷絲。

「東線戰埸有變動嗎？」他問。

「沒有，仍然對峙中。」席中一名女玩家回答。

「西線。」他再問。

「沒有戰役行進中。」某男玩家回答。

「遠東。」大元首問。

「‘羅馬軍團’跟‘僱傭兵’正包圍‘紅櫻要塞’。」另一男玩家回答。

「真難纏啊……」大元首皺眉說，其他人立即夾緊屁股，緊張得額角冒汗。

喀喀喀────獅鷲騎兵敲門，跟守門的暴君交談。

暴君慢慢走向大元首旁邊耳語，大元首點頭。

「俾斯麥將軍，那名翼騎兵有急事稟報，關於你的伺服器。」暴君走向俾斯麥
耳語。

俾斯麥向大元首點頭示意，離席走到門外。

翼騎兵看到俾斯麥後嚥下口水，把‘事情’告之。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「‘一星期前’百賢團攻勢受挫，和也正指揮大賢團進攻？」俾斯麥感到難以置
信，母服竟然仍有力量反抗。

「另外盧斯被克蘇魯打死了………」翼騎兵說。

「我才不管。‘土著’居然有能力供養‘機械師’………理論上他們沒有資源及資
金，不可能在我們‘登陸’後研發成功。肯定某個有遠見的人大膽投資在工程師身
上吧。」俾斯麥沉思。

「和也上校在‘緊急機密’中詢問需不需要捕獲‘機械師’的‘熱源’？」翼騎兵把和也
的信件文給俾斯麥。

俾斯麥認真閱讀起來，一邊騷着自己的臉頰。

「假如要捕獲‘熱源’請派出‘優勢戰力’………」俾斯麥陷入兩難局面。

「派出優勢戰力………恐怕會令土著陷入‘絕望’，引發‘大崩壞’。但我可以捕
獲‘熱源’交給大元首便立下大功……」他腦內天人交戰。

「你等等。」俾斯麥回到大廳內。

「要是東線及遠東的戰事沒有突破的話我不想調動‘裝甲師’。來回‘奧林匹克
山’差不多需要４天路程，對戰局影響太大。」大元首剛說，然後看着俾斯麥。

「發生事嗎？」大元首問，俾斯麥立即愣住。

「是的，大元首。我的部隊攻勢受挫。」俾斯麥回報。

「哈～俾斯麥。你的工作只是掃蕩小組，居然被土著擋住了？」某女玩家乘虛
而入，譏笑說。

同席的人一同發笑，大元首則沉默不語，凝視俾斯麥。

俾斯麥大感壓力，臉紅耳赤。

「需要幫忙嗎？俾斯麥。」大元首認真問，俾斯麥立即身陷泥沼。

大元首只想把事情解決，並不怪罪俾斯麥，但對他的評價自然下降。

不過俾斯麥無法將功補過的話更無翻身之日，畢竟同席的人全是出類拔萃的精
英。

「我想調動我服的‘正規軍’解決此事。」俾斯麥決定派兵捕捉‘熱源’。

大元首眉頭皺得更緊，嘆一口氣，同意了。

「你的部隊剛好在西線，兩小時後將會回到‘新柏林’的傳送門。我給
你………‘３星期’的時間去解決，足夠嗎？」大元首問。

「‘２星期’便可。」俾斯麥回答。

其他人再次發笑。

「俾斯麥，別算錯時間啊～」女玩家再次揶揄他。

「奧琳………夠了。」大元首輕輕責備女將軍。

奧琳扁嘴，卻馬上閉嘴，足見大元首的威勢。

「感謝大元首。」俾斯麥拂袖而去，由‘鷹巢’接送專用的翼騎兵送回‘新柏林’。

「到底發生甚麼事了，盧斯那傢伙理應不會犯錯啊。」俾斯麥怒火中燒。

咁早出左

「絕望」係咩意思呢，係咪母服死太多人，或者係母服玩家上線時間太少？
「大崩壞」唔通係保護機制，就好似蕾炸死哂所有人咁？

BTW 里奧有可能比人捉走 唔知熱源係咩黎
BTW2 有遠見的六口軍師

五十四章仲未有標題

真係好似異世界故咁好正

應該係實力差距太大，唔想玩je，好似你玩aoc仲生緊騎兵，人地整架how do you turn this on出黎咁

熱源應該係架坦克的能源，新世界最前線已經進化到用近代武器

我見樓主用""圈住左，覺得係另有含義咋

丘陵坡地的戰況急轉直下──────

紅紅綠綠的激光般橫掃山坡，母服聯軍的火力遠比不上百賢團。

「盤風！」「星火燎原！」百賢團前方突然燒起衝天大火。

德軍同時伸出手臂──────「火舞流星！」

多個火球變成氣炮射向聯軍。

尼菲特跟帕修斯站在坦克之上，展開神盾像雨傘般力挽狂瀾。

能量盾上漣漪激盪，影像扭曲。這波火球的輸出遠遠大於尼菲特的的‘護盾值’，
能量盾馬上被轟出多個破洞。

神神子知道鏡盾在‘組合範圍魔法’攻擊下保護不了幾人，乾脆在專心守護自己，
片刻已經衝到‘小烏龜’旁。

短短數十米的落坡路像當年登陸諾曼第一樣腥風血雨。

德軍的火力完全覆蓋山坡，聯軍少得可憐的部隊毫無掩護，在開揚的山地上衝
鋒。

火球炸起四周的泥土，左一個衝擊波，右一個爆風，配上傷者哀號及爆炸聲令
人失去方向感。

聯軍的近戰在漫長的戰爭中幾乎全軍覆沒，剩下的脆弱遠程根本挨不住火球的
攻擊。多人倒在半路上，垂死掙扎爬向‘小烏龜’。

冠桐正騎着金龍驅趕全力輸出的百賢團，赫見同伴死傷大半，勒回龍首，飛向
坡地！

「尼菲特…………」冠桐咬緊嘴唇───

「天虹衝擊！！！！！！！！！」

金龍化身成金彩虹騎在‘小烏龜’上，背向德軍展撐兩翼成盾，包蓋着同伴。

砰砰砰～

金翼膜立即被火球擊致龜裂，龍血灑落在同伴身上。

「湧泉之淚！！！！！」尼菲特立即用回復技能治療蹲在龍背上被承受火球轟
擊的冠桐。

「趕快！把傷兵拉到坦克後！！！！！」屍人大急，把山坡上跟百賢團駁火的
傷兵救出。

砰砰砰砰砰砰～～～～～～～

有‘抗火’屬性的金龍鱗甲全數變白，開始剝落。

但冠桐死撐，堅持到最後一人爬到坦克後。

「快下來！冠──────」紅光一閃。

噹！

沒有多餘的音效，冠桐及金龍半身突然消失。

「系統提示：好友 冠桐 血量剩餘２０％」

「系統提示：好友 冠桐 血量剩餘０％」

「帕…修斯………」冠桐用最後一隻眼珠看着帕修斯，跟金龍一同化成光塵消
失。

「冠桐！！！！！！！！！！！」

唔通冠桐係高人氣角色

光塵

冠桐又死多次

會唔會係屍人

都係忍唔住睇左

樓豬話會死兩個高人氣角色，看來並不是只死兩個高人氣角色

現在打到咁，俾斯麥未帶正規軍過來母服聯軍都已經滅團。

大崩壞會唔會就係當作魔王已滅世，伺服器進入重生階段，期間不會再給別服入侵？

熱源明顯是機械動力，機械師五轉要大量投資，以德軍資源應該不成問題，為何將熱源獻給大元帥會是大功一件？

樹巴
安心上路

佢話要半個SER資源先整到粒～～～

佢算咩高人氣角色

如果熱源要咁多資源先整到粒
搶走人地既熱源阻止人地五轉既作用算唔算惡意舉動

RIP

里奧用半個公會資源，唔係server

德軍咁講效率 性價比
唔會投放咁多資料去熱源度
用同樣既資料去強化軍備
直接提升大賢 百賢團實力仲化算

而且要用護心石做料 德軍都未必肯定個成份
又或者未有機械師既出現

高人氣wanted角色

「我才不管。‘土著’居然有能力供養‘機械師’………理論上他們沒有資源及資
金，不可能在我們‘登陸’後研發成功。肯定某個有遠見的人大膽投資在工程師身
上吧。」俾斯麥沉思。

唔知點解我有半個SERVER個概念走左出黎sosad
但就睇佢上面呢句，一個ser都唔荒會夠資源整好多個機械c出黎
一個server兩個其實會唔會差唔多 佢用半個最大公會既資源 都差唔多係半個server喇

四分一啫計埋銀龍

裝界師可能就係坦克兵團，始終睇德佬打杖冇坦克好似冇左個精髓咁，不過咁好用的軍力冇人嫌多。

但睇大元帥望住張地圖問各區域戰線情況，個腦自動load左希特拉都cut唔到有線出來

印象中銀龍最後唔係只係全面控制普城咋咩？
我已經唔記得左
感覺上k團係>銀

好似ｋ同銀各控２個

各控2城，但六口迫柑柑將教皇城收入進貢俾K

唔知點解感覺上六口會有遠見d 會搵資源比leo 又會叫真子去sm npc
但銀好似無乜呢方面既舉動

不過後期server又開始亂
所以都無計

好想樓主一邊瘋狂出野我地一邊瘋狂重睇

再折一員大將，聯軍像落水狗一樣躲在‘小烏龜’後動彈不得。

尼菲特馬上毫不猶豫，離開安全的坦克，跳到身陷槍林彈雨的傷兵陣中。

「閂門啊！」樹大怒，砰一聲扭緊車蓋。

砰砰砰！屍人猛力敲打坦克，里奧馬上打開側窗。

「情況如何？！」屍人急問，星星火屑從坦克兩旁掩來，燙傷多人。

「兩邊履帶被泥濘封住了，你挖出一邊，我試試看可不可以把它拉出來！」里
奧急道。

「全部動手挖啊！！！」屍人大吼。

殘兵用魔杖甚至匕首挖開附近的泥土，片刻已經把大片泥濘挖走。

里奧馬上‘入後波’，馬力全開！

滋～～～～～～～～～～～～～～

履帶下是一片泥濘，沒有穩固的地面讓履帶行駛。

「把武器都塞進去吧！！！！！」屍人突然說，把自己的稀有魔杖墊到坦克
下。

「吓？」眾人呆若木雞。

「趕快！有武器沒命享啊！」屍人大怒道。

眾人乖乖把伴隨自己成長的武器統統刺進泥濘裡。

里奧再次開動坦克，突然整輛坦克被紮實地墊起來，開始後退。

「系統提示：裝備 ｘｘｘｘ 耐久度剩餘１０％。」

「系統提示：裝備 ｘｘｘｘ 耐久度剩餘１０％。」

「系統提示：裝備 ｘｘｘｘ 耐久度剩餘１０％。」

「系統提示：裝備 ｘｘｘｘ 耐久度剩餘１０％。」

「系統提示：裝備 ｘｘｘｘ 耐久度剩餘１０％。」

「系統提示：裝備 ｘｘｘｘ 耐久度剩餘１０％。」

「來吧里奧！！！！！！」眾人拍打坦克。

「用雷魔法！」和也眼見坦克慢慢後退，立即打出無視地形的‘落雷’。

白學習德軍召出冰牆保護友軍，尼菲特立即用‘神術’加強冰牆的硬度。

「加油啊小烏龜～～～」里奧不敢全速後退，希望武器可以多支持數秒，然而
────────砰，泥漿飛濺。

「系統提示：裝備 ｘｘｘｘ 耐久度剩餘０％。」

「系統提示：裝備 ｘｘｘｘ 耐久度剩餘０％。」

「系統提示：裝備 ｘｘｘｘ 耐久度剩餘０％。」

「系統提示：裝備 ｘｘｘｘ 耐久度剩餘０％。」

「系統提示：裝備 ｘｘｘｘ 耐久度剩餘０％。」

「系統提示：裝備 ｘｘｘｘ 耐久度剩餘０％。」

整排武器同時碎裂，坦克再次摔入泥濘之中。

大賢團的巨形透鏡轉向，那條代表死神的紅色視線慢慢掃過坡地。

「怎可能再輸給你啊！！！！！」里奧拼命絞動炮台，炮管朝天。

炮台叮叮轉動，速度比多人控制的大透鏡略勝一籌。

紅線剛剛照上坦克。

「現在！」和也下令，百賢團立即向透鏡打出‘焰炮’，粗度及溫度馬上倍增。

就在同一秒鐘，里奧毫無懼色，把炮管微微下調。
「ＦＩＲＥ！！！！！！」

澎～～～～

百賢團眼睜睜看着金光咻一聲飆向大鏡──────

噗───巨透鏡左下方中彈，一個火光漣漪馬上漫延開去！

同時透鏡角度被里奧的炮彈抬高，百賢團的死光射穿側面裝甲，劏開一刀。

「分離！」和也十萬火急大叫。

透鏡起火一角馬上分離，保全其餘部份。

車廂內的警告紅燈亮起，並發出咇咇聲。

「它轉向很慢！我可以用機動性打敗那隻‘飛碟’！」雖然‘小烏龜’受傷，但里奧
悟出打敗大賢團的方法。

但坦克無法移動，和也早已經算好這步棋。

百賢團再次充能，打出十多條黑雷壓制聯軍。

要坦克移動，必需要抽乾地面的積水…………

樹填入一杖‘標準炮彈’，感慨嘆氣。

「我去了！！！！！！！」樹大叫一聲，掀起車蓋站在坦克上方。

「樹！趕快躲回去！！！！！」尼菲特及屍人一同呼喝。
「不可以啊！我必須要有視野才能夠操控‘自然之力！」

樹已經被德軍密集的炮火打得縮肩抱頭，尋找機會站起來。

黑雷轟至，帕修斯飛身上前，打開雙臂用身體硬接！

澎～～～～～～～～～～～

黑雷像狂潮一樣洗刷他的身體，他的裝甲早被打碎，現在連體毛也被燒光，變
成一個光頭哥哥。

「樹！！！！！！」屍人情急大叫。

「我～知～道～了～～～啊～～！！！！！！！！！！！！」樹握緊雙拳，在
地下召出一塊巨岩把坦克托起，然後抽乾附近泥漿的水份。

里奧馬上調整坦克的儀器，正要開車之際。

一條紅線突然射上透鏡，照在樹身上…………

「神呂你是我最後──────」尼菲特已經立即叫道。

「系統提示：好友 樹 血量剩餘２０％」
熊～～～～～樹立即變成火人，淒厲慘叫，胡亂走動。

他竟然跳到坦克對着德軍的方向，然後多條黑雷轟來！

尼菲特已經顧不上自己的安全，衝到坦克外取得樹的野線，再次對他施放復活
剩。

可惜，太遲了────

轟隆～～～～～～～～～！！！！！！

整輛坦克被黑雷射至發紅變熱，幾乎翻側。

尼菲特呆望着那團煙霧，沮喪跪地。

煙霧冒出金光，慢慢散去………

樹還活著，更有一個小女孩站在他身前擋下雷炮。

「沒有我批准，不容許你死啊渣渣！」加奈出現，皺眉說。

樹巴繼續開TURBO 柒

BTW好多文

屌
樹仲未死
搞撚錯

一個熱源應該需要大量資源資金時間先整到一粒出來，應該係極其珍貴，用k全盛嘅一大半物資先俾leo整到出來，同埋又係四轉升五轉必要物品（應該係），應該係稀有品來

只係而家大家都可以安心等尼服一獲熟，正規軍出場bbq，坐等大崩壞，然後保護制全面發動，尼服要休養生息，進入新世界服換主角，終於唔使見到尼服班柒頭啦

只係有冇人發現尼服對決白加和也百賢大賢，次次都話得幾十人幾十人幾十人，每次死傷慘重完都仲有幾十四轉，去到而家個幾十人仲係幾十人係咩玩法

我專登唔寫明，佢地登出有講得返40，依家比德軍都炸克得返20左右。

你知啦，有bug就加字架喇嘛

巴打唔好咁樂觀，樓豬可能安排你隻白衣人咁巧合救左尼服班柒頭

不停有人加入返

要資源同埋應該入手方法不明，如果唔係佢地應該點都會投放d錢去整足夠數量
不過都可能係好似之前巴打話齋可能放d錢去整百賢團仲cost effective

熱源要可能要由有熾熱之心既毒撚傾盡全力打造
所以極難入手

M底可唔可透露下我隻玩家咩季出場

hehe炮係咪要hehe先整到

睇黎加奈要五轉了
超越呀哥
Btw 和也算唔算人氣角

可能係五轉嗰刻先有嘅野
罕有程度好比翼騎條龍
加上五轉係每個 ser 有限數量
一個熱源超值錢都唔奇

何況隨住遊戲推進
人均護心石愈嚟愈少
要用護心石先變到五轉嘅熱源
應該非常罕有

btw 裝甲師

我覺得水龍巴同M底嘅互動
仲好睇過怪獸變貓

唔住樓主第三季會唔會多元化啲
認真寫下 gay les 嘅故事綫

第一季季尾出左 你心願係幫魔王打現玩家丫嘛 專登出一出你個名提你

六口 真子

樓主而家唔會覆有我既野架喇
佢已經變左心

咁我同你呢

六口係男人嚟，點可以計數呢

樓豬又老屈六口同真子係les
明明係標準異性戀

唔好咁啦

暗裹很享受 卻怕講出來

慘
得一幕 就神隱左

心裡面也知

唔準話我六口bb係男人

六口都有人捧

絲打又去旅行，乞丐都去旅行，我係個故唔會比你地有good end 架

識玩

我果2隻難唔難出

個大元帥咁得閒可以係隻game做大佬，係現實世界應該係咬緊老綜個d無業中年大叔

成班廢青廢老

樓主小弟蒲頭啦，好似幾好玩咁

呢條友都係岩岩去完旅行

懲罰佢地啦
切柑柑啲肉餵比乞衣食
唔殺 生返再食 好似熊膽汁咁玩法

得罪方丈的下場係好淒涼的

切波

寫故同睇故都係痴線佬

日日都係sm情節
s到見肉 一路痛一路爽

凌遲

呢班院友好得人驚

凌遲，即係切片，再打爐爐互食，食食下應該都分不出那片肉是自己

其實大家都係樓主訓練到有虐待傾向，唔怪得之前巴打話大家都可以玩食師

講完都有點肚餓

下個post可以開係飲食台

克蘇魯:是日晚餐 餓撚勿入

飲食台

去旅行個d真係應該切
我提議切完補血生返再切

要乞衣王子食返自己條野

聖光傳說

搖longlong插爆自己longlong

錯，小弟仲係美東
前一兩日要出音樂會，啱啱追返live
要7月先返

成功人士真係要食無限聖光先得

咩是longlong

啷啷

直譯：搖九倍爆擊鈴插爆自己雙春

黎緊去一個月旅行你慢慢打文啦

我好葡萄

我都係

出音樂會

終於回復返正常更數

0200睇情況呀

我夜觀星象，覺得到時情況許可你出多更

讀者情況唔錯
四更應該輕鬆睇晒

建議樓主出文時間:
7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

呢d 時間好熟
係咪之後有人腸胃炎柯屎時間表

樓主被你逼死了

呢個timetable我覺得好實際

你同樓豬出野既時間表？

230同530之間會可以抖咩

馬上

加奈

死極都死唔去

00:32

11點94分

召喚樓豬

好快好快

「沒有我批准，不容許你死啊渣渣！」加奈出現，怒道。

「學不乖的蠢材………」和也怒火中燒，全盤計劃被加奈打亂。

尼菲特秒速把樹治好，急忙把二人塞進坦克。

「跟隨我移動啊！！！」里奧大叫，坦克終於擺脫泥沼，衝上山坡，存活的步
兵緊隨其後。

位於山頂大賢團立即調教浮鏡，和也跟百賢團立即分散。

「這輛是？！」加奈跳進‘小烏龜’後即感到悶熱難耐。

里奧已經把上衣脫光，臭汗從駕駛上滴成小湖泊，在地板竄流。

加奈一手推開車蓋—————

「你傻了嗎？！趕快鎖起來！」樹大驚，立即把加奈從爬梯抱下來，鎖好車
蓋。

「我情願死也不要留在這個臭氣熏天公廁裡啊！」加奈夾着鼻子咆哮。

「標準炮彈！」里奧全神貫注在潛望鏡，無視加奈的嘲諷。

「馬上到！你乖乖留在這裡……」樹拍拍加奈的額頭，跑到角落把炮彈塞進炮
管。

「Load ！」樹大吼。

里奧看到浮鏡開始右轉對準自己，馬上駛向右邊，保持在浮鏡的射擊死角裡。

「等等啊！」屍人驚見坦克加速，開始拋離己方步兵，急忙拍打坦克。

「嘖～～～～～～～Fire！」

澎！強大的後座力令坦克猛烈晃動，意外把兩名貼近坦克的步兵撞昏。

大浮盾下突然閃出百面小盾，化成星塵般撞向炮彈。

轟隆一聲～～～～～炮彈被小鏡盾擋下，炸出一泡星花。

「甚麼？！」里奧暗暗吃驚。

紅線追上被逼減慢的‘小烏龜’………

紅光一閃———————一條赤雷以雷霆萬鈞之勢轟過來！

里奧知道自己絕不能避開光炮，否則身後同伴非死即傷。

「可惡，要撞接了！抓穩啊！！！！！！！！」里奧拔開安全帶，跑到角落蹲
下。

「甚麼意思？」加奈皺眉道，她仍未理解他們的行為，痴痴呆呆看着二人。

她身旁的裝甲突然變紅————

「加奈！！！」樹驚呼，飛撲過去！

澎！！！！！！！！！！！

德軍的紅炮打穿了坦克上部的炮塔，險止切斷炮管。

但炮塔的迴轉軌道被一塊碎鐵卡住，令炮台無法轉向。

里奧馬上拿出燒焊槍把碎鐵分割，樹自動自覺使用潛望鏡監視德軍動靜。

「里奧！你們有受傷嗎？！」尼菲特在車外拍打，問。

「沒事！但我要緊急維修炮台，等等！」里奧怒吼。

「我有甚麼可以幫忙嗎………」加奈看到每人也各司其職，自己卻無從入手，
令她坐立不安。

「百賢團為魔炮充能了！！！！！目測還有３０秒！」樹赫見山上一片紅光，
知道第２發魔炮馬上襲來。

「讓我看看！」加奈不甘心，擠到潛望鏡踮起腳尖查看，發現一張熟悉的東方
臉孔—————和也！

「又是你…………」加奈氣得咬牙一切齒。

「１５秒！」樹急道。

「我要更多時間啊！這把焊槍溫度不—————」里奧心急如焚，恨不得把焊
槍塞進破洞裡。

「讓開啊！」加奈大吼一聲。

熊～～～～～～～～～～

她直接伸手噴出青焰，短短數秒已經把碎鐵軟化，里奧馬上把它夾走，令炮台
再次活過來。

「抓穩了！」里奧踏下油門，坦克再次前進。

馬上衝到上山頂，百賢團的成員的樣子開始清晰了。

每個也金髮碧眼，典型的西歐貴族樣子。

「拿出你們的後備武器！準備短兵相接！」白急道。

殘兵的法師拿出平日切麵包用的小刀，有人甚至要赤手空拳上陣。

他們縮下頭顱，魔法飛彈就在頭上擦過，跟隨坦克前進。

小烏龜表面幾乎所有‘抗魔油漆’已經剝落，露出底下的鐵材。現在德軍不需要魔
炮也能打穿里奧的坦克了。

「這就是你的實力嗎……加奈。太令我失望了。」和也皺眉道。

「分盾！」和也一聲令下，大浮盾分成３面巨盾，從３個角度對準

坦克。

「糟————」里奧大驚，要是側甲被擊中的話………

「放！」和也大喝一聲，百賢團打出第５發赤雷炮。

赤雷炮分成３條分別射向里奧的炮管，及左右履帶，每處也是要害！

就在‘小烏龜’要被打得癱瘓時，數百面小銀盾包圍殘兵，開始追蹤赤雷炮的軌
道。

突然手指一撻—————

小銀盾突然失控的電子般亂竄，在坦克右方組成一面不規則的尖星狀銀盾。

右邊赤炮剛好被它的尖角分散成數條光束，數次反射後竟然射向中間赤炮，把
它打歪了！

轟隆～～～～～～～～～

坦克左邊履帶被光炮打穿，炸出一團火花，噴出多件鐵片。

「不可能！！！」和也大吃一驚，他從未遇過有能力反射‘組合魔炮’的鏡像師。

何況該名鏡似師乃‘借力打力’，反射右邊光炮打歪中間的魔炮，令３個‘將被重
創的要害’變成１個‘要害’被摧毀。

那個臨場分析計算能力，以及瞬間的風險決判———到底是誰？！

「計算————算了，這對白很悶。」神神子皺眉說。

但里奧的坦克左邊履帶被炸爛，更著火焚燒起來。

「哼～雖然低估你們…但要完了！」和也再次舉手，百賢團再次充能。

「打百賢團會被冰盾擋下…打大盾會被小盾擋下。」里奧瘋狂啃食手指，絞盡
腦汁也想不到破敵之計。

「里奧，銀盾對物理防禦力很低，你有‘穿甲彈’嗎？」神神子敲打車窗問。

「早打光了！我只剩下‘標準炮——————」里奧萬念俱灰說。

「喂…………」加奈幽幽道。

「但我們在低地斜坡，沒有射擊角度，只能攻擊天上的浮鏡，無法騷擾百賢團
輸出——————」里奧並沒有理會加奈。

「喂！！！！！！！！！！！」加奈大吼一聲，雙眼閃爍着狂喜與不安。

「怎麼了？」樹皺眉問。

「‘自然之力’要有大氣流動才會產生電子，所以你無法創造密集的電子，但可以
控制電子的流動方向吧………………」加奈渾身發抖，臉上浮出令人心寒的笑
容。

「可以，但你為甚麼…………不會吧？！」樹突然全身變綠，嚇呆了。

「試試看吧……………」加奈嚥下口水說。

「全部跑下山！遠離我們！」樹怒吼一聲。

「吓？！我們冒死———」眾人抱怨。

「沒時間解釋了！！！！滾！！！！！」樹砰一聲關上車蓋。

「走！」尼菲特忍痛說，現在只能相信同伴了。

「來吧！」樹把整個身體撐着炮管。

加奈深呼吸，然後把銀杖指着炮管————

「複數咏唱！」………………

「靜電荷！！！！！！！！！！！！！」加奈狂吼一聲。

整枝炮管把上填滿亮藍色的雷光電子。

樹閉起雙眼，腦力全開………

「弗萊明的右手法則…別讓我失望啊…」

炮管內的雷光突然逆時針轉動，並且加速，把昏暗的炮管照亮。

‘小烏龜’開始發熱，發出低沉的嗡嗡聲，慢慢變高音刺耳，炮口凝聚出一個淡藍
色的磁力埸。

大ＧＭ、ＧＭ０２及ＧＭ１５同時出現，目瞪口呆看着顫動的‘小烏龜’。

「和也…………」加奈咬緊牙齒，注入更多‘電子’。雙馬尾開始浮起來。

「決一勝負吧，宮本加奈。」和也擺手一揮，德軍的大紅魔法陣完成充能，對
準小烏龜。

「來吧！宮本和也！」加奈銀杖狠狠扑向里奧的頭。

「電‧磁‧炮！」

嗡嗡嗡嗡嗡～～～———————————

視野純白一片，玩家盲目３秒，世界隨之靜音。

「系統提示：好友 加奈 血量剩餘２０％」

「系統提示：好友 里奧 血量剩餘２０％」

「系統提示：好友 樹 血量剩餘２０％」

和也突然感到地面劇陣———一發炮竟然從地上穿上來！

「甚———」

澎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

整個山頭被‘電磁炮’從下打穿，直線上所有德軍同時‘消失’。

大片血肉飛到萬呎高空，里奧的炮彈短短半秒內打到兩公里公外的天際，在高
空爆炸，遠得聽不到炮聲，只看到爆炸的小光點。

ＧＭ、殘兵連同德軍同時沉默，下巴掉到地上看着炮管變彎，冒起濃煙的‘小烏
龜’。

GM都呆撚左

痴線 龜頭功

屈左

人肉電磁炮

書到用時方恨少
讀書少就唔會識呢招
學霸既勝利

創作力量同幻想，會嚇你一跳

拿我未講德軍傷亡,唔好屌我話又失平衝 我依到停純粹係保留個刺激既感覺

原來學physics係有用

組合技get!

記得唔知邊套漫畫用地球磁場幫電磁炮加速射到出宇宙

其實原靈除左基本種樹同起地形之外係冇技能,要除佢自己組合先有效果.

其實樹好撚醒,加多個加奈真係

學高中物理係有用架

小弟冇創角

參加緊係美國既音樂節

夾開咩 你玩咩位

種樹同地形係三轉同四轉技
原靈可睇自然之力 但點解可以控制電子﹖

控制到電子
應該都可以控制其他量子，例如光子重力子
隱形，扭曲時間空間不是夢
一方通行級數嘅能力

唔係好明原靈點運作

兩點嗰更呢樓主

電磁炮正呀

仆街，樓主走數

有冇搞錯去到咁既位冇文

唔係有4更咩樓主

認真一問
如果原靈可以控制電子運動
咁掘洞放炸彈咪可以當地雷用
就咁放啲爆炸物入一個容器到
再令大量電子入去
產生電力令其爆炸
咁都可以做到閃光彈同炸彈嘅效果?
而咁大嘅能量會唔會可以做到核爆

其實小弟拉小提琴既

同意
玩核裂變同核聚變，永恆能源
玩重力場同蟲洞
全部都唔係夢

正式踏入科幻世界

其實瞬間驅散敵方身邊既空氣份子，令個空間變成近乎真空已經屈左

講到咁都太誇張啦
原靈都唔係隨意控制量子既
好多時大型既地形改變已經流晒血
btw電磁炮已經好誇張

屌個app柒左

細心睇設定 唔好幻想原靈好好打。

佢消耗自然之力去控制天氣，一隻原靈同100隻原靈都冇分別，因為自然之力都係得咁多。

今次係雙5轉+4轉既組合技，算係咁

仲有，睇埋傷亡報告先啦

超科學電磁炮！
但其實唔算屈機
因為原靈 都無人試過想像可以同坦克一齊咁玩
創作力勝過一切

仲要有隻唔要命既法師

玩到無左八成血

但既然樹可以控制電子流動方向，點解佢玩閃電劈人係隨機？

一野轟上去
轟牙

雷暴控制電流係兩件事

唔識物理
加奈放電既技去入彈位
樹就極速轉動d 電
里奧開炮
係咪咁理解就ok?

但閃電應該係因為摩擦使雲層上部帶正電荷而底部痛負電荷，之後雲層底部的負電荷影響地面帶正電，當正負電荷差異過大時就會釋放能量形成閃電，當中就是雲的電子（負）受地面吸引加速移到地上，控到電子點會控唔到閃電

雖然尼服而家形勢大好，但係一日唔打番古滋，德軍都只會無限增兵

定係有機會大元帥想要電磁炮的力量，會張尼服收編

一出門口就比碌美國炮炸飛啦
諗起德軍慘變活靶就想笑

雷擊只需要電極相差就觸發到，但係電磁炮要整磁場出嚟，複雜好多，所以樹要捉實枝炮先做到依個效果。

咁講，佢控制電子既精密度同輸出既能量成反比關係

一係AOE,一係單體技。

都係加奈問點解樹自己一個整唔到電磁炮既原因。
魔源師同原靈最大分別係-----魔源師係消耗魔力創造能量，而原靈係用血去控制能量。

search左弗萊明的右手法則
都唔係好明
所以都係當佢唔知點樣合力出左一野大炮算

不過依然好睇

btw 2點個更呢

所以你見加奈每次同樹行動都好跨張，兩個瘋狂互補。

我自己構思兩個職業時不斷質問自己，原靈咁勁，法師唔洗玩啦？

所以必須要將原靈既能力區分出嚟。你見樹真係出手打人果啲都係'災難'會打傷自己人。

所以整體都係偏輔為主，法師既攻防力普遍情況係遠勝於原靈

「但閃電應該係因為摩擦使雲層上部帶正電荷而底部痛負電荷，之後雲層底部的負電荷影響地面帶正電，當正負電荷差異過大時就會釋放能量形成閃電，當中就是雲的電子（負）受地面吸引加速移到地上，控到電子點會控唔到閃電」

我已經暈左 見到都好想訓覺

被電流包圍既空間會產生磁場，磁場會產生力（Force)。

電流越強，力越大，理論上無限加速。

了解到依到就夠 唔想太學術

有d學術成份係吸引好多既

今日上下晝各有一個event.晏啲先有文

依家算係小試牛刀,第3季有超多依類型既組合PVP，戰鬥規模細好多

FYI,唔補充了

都好 j

樂團定band定solo

exactly

你補充係好事，但只要你知道合理就得
會去了解既自己會去了解，你去寫文喇

組合技好似係魔源師嘅專利咁
期待其他職嘅大爆發

第二季都出得咁慢
幾時先第三季

好好j
求j

今個post睇黎完唔到
算唔算係違反左承諾(呢個post完呢季)

睇黎要加返二萬字左右

依個叫rail gun
電池炮係coil gun 設計上有分別

唔怪得近排你哋瘋狂講嘢，原來係想推爆post

不嬲都係要搵多d水吹下架喇
如果唔係個post就唔會置頂
愈置得耐頂就愈多人有可能睇到呢篇好文嘛
我不嬲都是咁諗

你岩巴打，用姆指果張更正確 理解住先

罰你加更

你明明你收咗樓豬屎忽先瘋狂推po

我收既並唔是屎忽

佢而家唔理我架喇

樓主，到底係機械師定機械專家

btw機甲師個名令我諗起ironman

你地話師型啲就師啦，名姐，冇咩所謂

當係母語同外語譯名分別算吧

1200？

幾型

其實…依隻係Game嚟㗎呵？
連物理都可以應用到
係咁每個模型嘅精細度咪至少要去到量子級別？
仲要儲存同處理所有量子態
咁隻Game嘅Server咪要係超級量子電腦群？

未來世界科技一日千里

去到依種程度已經同創造咗一個異世界無分別

好撚好睇

呢方面我覺得只要MAKE SENSE就OK
不過認同係好誇張哈哈

今日冇文？

今日好忙，趁都闆唔係到偷偷地check去日本進修動畫既資料，有小小淆底。

依家公司有得上位，但係一上就要瞓身，基本上好難有空間創作。

仲有我覺得入左局個人諗嘢就唔同哂，唔會再好似依家咁浪漫／激情。

我唔想冇左依啲嘢。

去日本讀書又要讀左日文先，挽下手總共要讀３年。

雖然屋企唔等我開飯，但係都唔想用屋企咁多錢。仲有讀完我都２０中…真係好迷茫。

我因為依樣嘢down左好幾日了 好影響我寫文心情，次次一落筆就諗起依堆嘢。

物理做得幾好

為選擇前景迷茫總好過路都冇得揀

其實原靈控制到電子流動唔會勁到控制到其他量子,佢只要整個電勢差就可以,但係光子個啲應該唔得,核聚變比整電流需要多好多能量,原靈應該做唔到
不過其實原靈可唔可以改變重力

ｎｏ，樹要用風先飛到

我去到４半先忙完，今晚出

我覺得年齡其實唔係問題，
最重要係係達唔達到目的，
日本讀書如果你想嘅話可以去果到半工讀，
咁又可以唔洗洗屋企咁多錢，
但你會好辛苦，
而上唔上位就睇下你想要前途定想追夢。

我依加都係路都無得揀……
讀唔成書

我諗原靈既自然之力可以控制既野係比較童話性一點

例如佢可以控制到風火水土電等等自然生成既野

但係再進深級別既原子重子上帝粒子乜乜77就唔係佢既範圍

訓先 聽日睇

我諗到句野:
樹欲靜而風不息

唔會樓主會唔會又唔覆我呢

我覺得你只需要諗一樣野－
有咩係呢個時間你先做到呢？
作文你過幾年做唔做到？讀書你過幾年做唔做到？上位你過幾年做唔做到？

有時有d野必須趁廿幾歲做，你知我知，所以其實答案係好易見到既

人人唔同，人生問題留俾樓豬諗，我地勤力點追文好過

其實我只係解釋梗點解近排出文時間唔穩定姐

大家都好關心你
做咩決定都好,都會支持樓主

前提係唔影響出文

派膠比我添
以後唔鬼覆你

岩岩先坐定，依家落筆

拿拿林啦
全日冇文
比老細問我做咩訓覺呀
唉 都係你既錯

乖唔好耍花槍

其實有能力全職讀書，當然去追夢啦，M你自己都做緊野，為生活而半工讀，同為理想而半工讀，完全係兩回事

趁屋企無負擔，自己無負擔，計過數俾到半年左右的基本支出就去馬啦，往後嘅洗費，一路搵一路做一路讀

前提係有時間，哪怕你廿到中，三十幾歲嘅我係啱啱開始創業，早幾年咪又係半工讀，係辛苦，但有機會換理想喎

堅持先係最大嘅競爭力，早排睇一編分享，彈琴個朗朗，到今日都仲每日彈十二三個鐘琴，啲啲咪堅持，你會為你嘅創作堅持嗎

9up咗咁耐，請先堅持出文

NO EXCUSE
回復每日四更

BTW 唔係早幾個 post 就做左決定咩

無睇兩日 得咁少文既

越來越近，開始睇資料

今個星期有event,仲有公司開始簽新約，好多心事

支持樓主

出文

職業表
用左日文字體幫樓主打下飛機

Del 左先知，同埋唔知裝甲師係咩升上去

你係爆文

裝甲師唔係幾百架裝甲車輛組成既戰鬥隊伍

爆到裝甲師同先知出場

樓主加油！
等睇文

爆好未

又話一日四更，都無文嘅

今星期有大event

叫做出文

原來判官得四轉，好似好勁咁

同埋狩魔人係咩黎，好似冇點講過

用狙撀槍,所以係狙魔人

話說個po就爆 m底你話點算好

殺左俄服龍佬個條友就係狩魔人

係高塔救乞丐仔同柑柑果個係唔係，但都係無講個同三轉有咩分別

開新 post 爆十頁文

之前俄服篇有講過，好似係魔彈定唔知射穿魔盾，俾卡斯特撚死嗰個
殺左俄服龍佬個條友好似係普通狙擊手，只係用左龍玉做彈

有冇巴打重睇 幫樓主出個小wiki
M底應該會開心死

忙左成日 諗住儲文
放工竟然一篇文都無

佢紙言得第一季好難重睇

今時間表1200 0200

個陣我應該訓緊覺

四轉好似冇狙擊線俾人睇到？